[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (28) 現役4人 1月回歸大發

水晶男孩 (젝스키스/SECHSKIES)是韓國第一代偶像團體，與H.O.T.並稱為90年代後期韓國歌壇兩大山脈。成軍於1997年4月15日，成員包括殷志源、李宰鎮、金在德、姜成勳、高志溶、張水院。團體名字來源於德語，意思是六顆水晶。團體中另分為以歌唱為主的白水晶（姜成勳、高志溶、張水院）及以Rap、舞蹈為主的黑水晶（殷志源、李宰鎮、金在德）。

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣佈已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將以四人組合活動。

水晶男孩的官方應援色為黃色，應援物為黃色球形手燈及手幅 (90年代的應援物為黃色雨衣及黃色氣球) ，官方粉絲名稱為YELLOWKIES。

成員資料

殷志源
分隊: 黑水晶
隊內擔當: 隊長、Rap、Vocal
出生日期: 1978年6月8日

李宰鎮
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Vocal、Rap
出生日期: 1979年7月13日

金在德
分隊: 黑水晶
隊內擔當: Dance、Rap、Vocal
出生日期: 1979年8月7日

張水院
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal
出生日期: 1980年7月16日

姜成勳 (自2019年起暫停參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Main Vocal
出生日期: 1980年2月22日

高志溶 (2016年後未有參與團體活動)
分隊: 白水晶
隊內擔當: Vocal、Rap
出生日期: 1980年7月1日

音樂作品

殷志源正規6輯 G1

불나방 (I’M ON FIRE) M/V

正規5輯 ANOTHER LIGHT

특별해 (SOMETHING SPECIAL) M/V

웃어줘 (SMILE) M/V

20週年專輯 THE 20TH ANNIVERSARY

아프지 마요 (BE WELL) M/V

슬픈 노래 (SAD SONG) M/V

重新錄音專輯 2016 Re-ALBUM

水晶國歌
커플 (COUPLE) M/V

세 단어 (THREE WORDS) M/V

各位小黃新年快樂
2020年既第1個水晶post
希望今年水晶現役4人既活動可以填滿一個又一個既連登post
今個月水晶現役4人事隔2年4個月回歸
預祝新專大賣 水晶強勢回歸K POP
2020 SECHSKIES 大發

在德&水院

水晶男孩於2000年5月20日正式解散，其後六名成員各自發展，直至2016年4月六人於MBC綜藝節目《無限挑戰》企劃特輯《星期六星期六是歌手（六六歌）》第二季的游擊演唱會首度合體。2016年5月11日，除目前身為事業家的高志溶外，其餘五人與YG娛樂簽訂團體約，正式以SECHSKIES之名重啟活動。2019年1月1日，主唱姜成勳在其官方粉絲俱樂部宣佈已與YG娛樂解除個人專屬合約，並暫停參與水晶男孩的團體活動，因此往後水晶男孩將暫時以四人組合活動。

今日同時係姜生退出水晶1周年
喺依個大日子
我將水晶既簡介文稍為修改 合乎現況

睇黎新節目大大同Mino一組喎
仲想大大同昇基一組添

Happy New Year
2020年繼續開心追水晶
水晶1月專輯大發
仲有期待中的團con呀

可能今日先錄影
美大同羅pd前排出咗國可能講旅行

坐最邊果兩個係咪教授？
唔通真係科學？？

去月三嗰個教授nim

大大 mino 同教授？
要分隊辯論？

每集得10分鐘咋

Happy New Year 2020

各位小黃～希望大家今年平平安安
繼續陪著四位大爺
同埋真係想試一次完con後可以叫口號相認～

@tnnation_ent

上水先
祝各位新年快樂！！
2020年現役水晶男孩要繼續走花路～
期待新碟同日後的計劃

@Becauseofyou_G1
Hanteo 2019年榜TOP100
第60名 68381張

0:46 - 1:18

都係大大野獸叫咪唱得好聽 男人味爆燈

好掛住大爺嘅年末舞台

依家全團肯蒲頭已經執到

姜成勳官方網站

申請到啦

會員禮係咪唔駛填地址住？

申請會員唔駛地址，但request會員禮要填。四月底前request都得。郵費勁貴，成$185

其實3月有演唱會點解唔比個OPTION去會場攞

可能年中先有得攞

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

獨家 重新開始活動 姜成勳,2月舉行迷你演唱會。新曲提前公開

歌手姜成勳繼粉絲見面會之後，還將通過迷你演唱會與粉絲見面。

2日根據Starnews的採訪結果，姜成勳計畫在2月14日和15日兩天舉行名為《YOU & I》的迷你演唱會。 上月22日發行新單曲《you are my everything》，重新開始歌手活動後將舉行首場演唱會。

姜成勳在《You Are My Everything》發售之前，於上月30日舉行了粉絲見面會"A Better Fly"，表露了"想與粉絲們更近距離的溝通"的願望。 這樣的他從庚子年新年開始準備迷你演唱會，為粉絲們準備座位，因此備受關注。

他計畫通過此次演唱會在粉絲面前首次亮相《You are my everything》的舞台,因此備受關注。 他決心不會與粉絲分手的《You Are My Everything》是他親自作詞作曲，製作的Medium Tempo單曲。發行後在台灣、香港iTunes上獲得好成績。

另外，姜成勳計畫通過此次演唱會率先公開今年年初準備的新歌。 為了加快活動進度，正在為新歌做準備的他決定在正式發行前先向歌迷們展示新歌。 同時，2月15日進行的第二次演出將作為姜成勳的生日派對而進行，預計將成為更豐盛的舞台。

另外，關於迷你演唱會的具體日程將通過最近公開的姜成勳的官方網站公開。

咁我依家未決定地址我應該揀要還是唔要會員禮？

我覺得唔要會後悔

係咪搵左要會員禮就一定要填地址？

其實係咪揀左要先
然後地址唔填住？

地址可以後補呀

揀左要會員禮嘅package先

成功左喇
唔該哂各位

大大今日又好型

專業人士

好靚仔
睇唔出個頭有無補色

仲係綠綠地

唔知回歸係咪呢個造型呢

應該係掛
今日都冇CB消息又要等下星期

@韓國me2day

【mydaily】[《新西遊記7》今日將播出最後一集]將於3日播出的《新西遊記7》中，將首次公開從首次聚餐場所進行的「福不福」轉盤到未播放的部分。在之前公開的預告片中，圭賢帶著最後一隻龍珠，完成偷菜的任務的樣子，吸引了人們的視線。節目每季最後一集龍珠大放送，都帶給觀眾們特別的感動和樂趣，因此此次龍珠大放送的結果也備受關注。

朴PD表示：「此次是《新西遊記7》首次在韓國國內進行拍攝，因此更加有意義。托一直認真對待的成員們的福，本季能夠愉快地結束。本季最後一集將公開下一季的相關內容，敬請期待。」

@fridayjoypackage

@jfamily_boss

@z1kimz1

週五週五晚
神奇的科學世界：金相昱（音譯）、殷志源、張度練、宋旻浩
神奇的美術世界：梁正武（音譯）、殷志源、張度練、宋旻浩

真係科學
唔知教授會唔會畀大大激親？

最尾個張 點解可以咁可愛

羅奴新節目預告

得閒幫手like下讚大大啲comment

言情小說封面

笑死我

大大收遊戲椅果刻真係好開心
睇黎除左做野真係唔駛出YG門口

CLS

1kyne今集有機會上節目

42

話時話近排成日見到微博有人話大大同蝗國明星撞造型/背面

雖然對大大喺蝗國既知名度有所提升
不過痴埋班蝗國明星度真係搞到cheap左

屌google咗完全唔似囉
阿劉先生有陣柒味

聽日有回歸新聞喇掛？

Treasure出道先？

應該唔會啊

屌好撚驚呀

應該係預告佢地會出道

以12人組重新整編的TREASURE將從2020年1月開始通過多種渠道推出新的內容，我司將為成功支援組合出道和組合今後旺盛的音樂活動做出最大努力。

官方稿係咁寫
Cr me2day

咁可能係團綜
我有印象佢地好似拍左唔少野 只係yg出事後冇播

出左道再雪過
以YG推人既方式好難紅

好難唔插
到左水晶cb又再插
YG救世主

有子公司都會照插
佢地成日話靠BP養全家

其實水晶係咪不知不覺轉左2月先回歸？
SJ月底回歸都出左兩次新聞

唔知水晶回歸會唔會撞IZONE

好綠

有預告啦!!!!!!!!!!!!!!!

28/1 cb

1月28

終於

到我地喇終於

藍家唔係31咩
還是我記錯？

今次原來會撞防彈回歸
防彈0131
水晶 0128

初四我地仲係放緊假

唔係掛
次次都撞

認真輸撚硬
大爺們唔好唔開心
如果撞埋SJ,應該係一三四代登頂男團大混戰

Super Junior將於1月28日攜新專輯《TIMELESS》回歸，這是包含去年10月14日發售的正規9輯《Time_Slip》和11月6日發行的正規9輯的特別版本的《TIMELINE》的‘TIME’系列三部曲的完結版，引起了粉絲們的高度關心。

會唔會有機會見到同台打歌呢？

點解我仲未睇到防彈回歸日期既新聞既？

係咪正規先？
還是後續回歸？

水晶上音放既話或者會

好怕撞IZONE

聽講成隊SJ都係小黃

變左同偶像對打

[情報] 水晶男孩4人重組將於28日回歸

@韓國me2day

【Twitter】水晶男孩新專回歸預告照公開，期待1月28日！！

@鳳凰天使TSKS
水晶男孩將於1月28日回歸。YG今日公開了水晶男孩的回歸預告海報，海報中清晰的"2020.01.28"字樣吸引了人們的視線。這是他們繼2017年發表的正規專輯《ANOTHER LIGHT》之後時隔2年4個月的回歸，也是作為4人組重組後的首張專輯，成員們將比以往任何時候都更加刻苦努力。雖然新專輯的概念還蒙著一層神秘的面紗，但粉絲們已經開始期待。

終於有新歌聽

水晶首BGM用左兩年幾
電視台同團綜快啲換左佢

終於上水宣傳

搭飛機去係咁播IKON啲歌都無播水晶

想問你地今次跟團站買定信和買水晶隻碟？

可能一訓醒就宣傳

藍家二代

大大竟然先過德兒宣傳

係咩
播首something special都好

如無意外應該跟團站

大大咁早醒

記錯左
一二四代大戰

邊度有防彈回歸消息？

防彈fans 同我講既
no fc

係？
之前新聞傳聞係2月
不過就算避到防彈都避唔到IZONE
希望唔好同五輯成績差太遠啦 特別實銷

@鳳凰天使TSKS

1月6日週一綜藝收視率（全國）
KBS2《#屋塔房的問題兒童們#》 ：1部、2部：4.1%、5.5%（-1.5、-1.0）
MBN《#自然而然#》：1.8%（0.0）
ChannelA《#眼神交流#》：1.0%（-0.4）

@TREASUREunion
Calling every Treasure Makers who camp under Sechskies sunbaenim's comeback teaser. Please do not comment anything related to #TREASURE debut. Please respect the sunbaes. We know we are all excited and frustrated but this is not right. Let's wait for our turn and respect others.

@amSASIPA
If s.o else matters more than the 4 jekki members
If u dun trust their words and decisions

Then just leave.... Dun stay and hurt the rest of them. They r clearly not ur priority, which is totally fine... But just stop acting like u care. They dun need attackers both inside & out

@nichan_g1
"I am jekki fan and love 6 of them, but I don't want to support the cb of 4 jekki"
.
.
Then go complaint somewhere else, if you don't want so support them, don't state it on public like this. And delete your bio stated that your sechskies fan, originally you're just solo stan
😏

@Destiny73677570

You know what the k media calls blackpink "yg cash cows," funding money for everyone but themselves .That's exactly how yg treats them. No matter how much bp works hard or how much they bring to that company they will always be ygs last priority

@Korean搬運機

防彈少年團2月21日回歸確定

@韓國me2day

【Starnews】[INFINITE金聖圭今日退伍，將錄製MBC新綜藝]8日，MBC新綜藝節目《物以類聚》（暫譯）方面表示：「祝賀INFINITE金聖圭今日退伍，很高興該綜藝能夠成為他回歸的開始。他將作為「秘密武器」加入節目，期待他的活躍表現。」據悉，金聖圭將從退伍當日進行該綜藝的首次拍攝，他將展現怎樣的精彩表現，備受期待。該綜藝將於本月首播。

@nichan_g1
It seems like jekki have schedule today ..
.
.
The outfits that they'll wear ...
The label above : LJJ-JSW-EJW-KJD

期待粉色在德

點解水院同大大D衫共用既？

有朴生為咗大大照睇

Mini album

都唔覺得YG唔會咁好死

好想爆粗
死人YG
等左兩年四個月得張mini

嘔血

Mini既唯一好處係實銷易推高銷量
除左之外冇好處

希望佢其實係將一張大碟斬造兩張出
咁往好處睇水晶可以CB多次

樂觀啲睇
今隻6首歌
下隻又有6首歌就好喇

但下次cb唔知幾時
隨時一年一次

新專名係ALL FOR YOU

@栗杂_

@殷志源貼吧微博

【公告】
1⃣️ 這次水晶mini專會團購的，等談妥形式會開鏈接出來～可選版本（目前消息為兩版本）
2⃣️ 不運回會按拆卡方案來商談，產生拆卡費用會一併計入，同時會要求供應商提供確實捐贈相關證明，有確定方案後會第一時間告知大家

時隔兩年多的團體回歸，希望大家盡力參與哦

如果香港飯站出左團購消息
麻煩大家喺度通知大家

@韓國me2day

【Twitter】水晶男孩迷你一輯概念海報公開，期待01.28回歸！

@SECHSKIES_CN

SECHSKIES,朦朧的冬日感性4色海報.."4人組重組後首張專輯"[Oh!SEN CUT]

組合SECHSKIES公開了可以看出新專輯主題的4人4色預告照片。

YG ENTERTAINMENT今天(9日)下午4點在官方博客公開了'SECHSKIES THE 1ST MINI ALBUM'4種個人海報。

先前發射出預告28日回歸信號彈的SECHSKIES很溫暖，本次通過帶有朦朧感性色彩的海報提高了粉絲們的期待感。

殷志源，李宰鎮，金在德，張水院四位成員在本次海報中，色彩與黑白，溫柔與超凡氣質散發了夢幻般的魅力。

殷志源通過凝視著某個地方的深邃眼神，強調了具有強大吸引力的氣氛和感性的面貌。李宰鎮輕輕露出溫暖的微笑，散發出甜蜜的魅力。

金在德好似沉醉於深思，通過低著頭無表情的面龐凝視鏡頭的樣子，詮釋出有節制的魅力。張水院通過低垂著模糊孤獨的眼神將冬日感性發揮極致。

在這其中用象徵著SECHSKIES色彩的黃顏色筆寫下的簽名和為了強調成員們照片而畫出的黃色圓圈，與黑白海報形成鮮明對比，構成了感性的海報。

以過去的2016年MBC'無限挑戰-六六歌2'為契機時隔16年重組的SECHSKIES加入YG，成功展開活動。

期間發表'THREE WORDS','BE WELL','SAD SONG','SOMETHING SPECIAL'等，就連過去的歌曲也均受關注，確認了依舊強大的存在感。

SECHSKIES是以4人組重組後首次發表專輯，在本次活動前夕傾注了刻苦的努力。

據YG方面表示，'SECHSKIES更加豐富的音樂色彩和成員們甜美的嗓音也是值得期待的'。

@BeJekki_FOREVER水晶團站

@Duck2_lisatan
想像一下他們拍照的場景就莫名好笑

YG提早劇透結果好快delete左個post

原來係唔覺意劇透咗
等我仲奇怪做乜懶神秘劃咗個名

都唔知有咩咁神秘

2019 GAON專輯年榜TOP100
G1 第79位

@韓國me2day

【heraldpop】[防彈少年團公開了新專輯回歸預告《Shadow》，閔玧其SOLO曲]10日，據多家媒體報導，防彈少年團正規4輯《MAP OF THE SOUL:7》的回歸預告《Interlude : Shadow》於韓國時間10日0時通過BIG HIT官方SNS公開。閔玧其將擔任該曲主人公，展現了他強烈的Rapping和Gesture，坦率地表達了作為防彈少年團成員所獲得的成功帶來的責任感和緊張感。該曲是以Emo Hip hop曲風為基礎，給人以雄壯的感覺，以2013年9月發行的專輯《O!RUL8,2?》intro「O!RUL8,2?」中的樂器取樣製作而成。該專輯將於2月21日發行，在發行之前，將於1月17日率先公開先行曲，讓全世界的粉絲們期待不已。

@殷志源吧打榜組

2019 Gaon chart年榜
🏅Album chart 79
總銷量69,397
🏅Social chart（2019下半年）25

@哎一股清流
【theqoo】2020年基準出道10年以上的組合

好似揀咗個最差時間CB

但MCOUNTDOWN上次都無啦啦踢大大出榜

過左10日好少少掛

返緊工唔播得
係咩音樂？

防彈一回歸打後兩個月都唔駛旨意有一位
先行曲好少少掛
始終未出實體

一樣唔聽得 淨係睇到畫面

我用手機塞耳仔聽
係中版歌唱係水院PART

靜睇畫面都夠心動

不過啲beat好80年代

尋日啲人話佢地今次係懷舊風
因為poster

唔通今次冇舞曲？
想睇大爺跳舞跳得唔齊呀

幾好呀
多謝個編曲家

應該唔會再有跳得好勁好似SAD SONG果種類型既歌架喇
嗰首係佢地入社第一首錄既歌盲估應該係BIGBANG剩落黎

Something special 舉下手都好

聽左啦
真係好80年代
令我諗起將冰山劈開

水晶男孩迎接新開端 迷你一輯預告曝光！

睇黎水晶既官方標誌會換新
不過好似某D品牌

@BeJekki_FOREVER水晶團站

水晶男孩公開了部分新歌,對新專輯的期待感越來越高。

YG娛樂10日下午4點在官方博客上公開了水晶男孩新專輯主題視頻《SECHSKIES - THE 1ST MINI ALBUM CONCEPT VIDEO》。

視頻中,殷志源，李宰鎮，金在德,張水院，四名成員在隨風飄起的透視窗簾間尋找著什麼。成員們模糊的感性演技,營造出夢幻又神秘的氛圍,刺激了觀眾們的感受。

前奏抒情的流行聲音給人留下了深刻的印象，平靜的鼓點彷彿喚醒沉睡的感性一樣,輕輕拍打著胸膛,讓人不由自主地側耳傾聽。 再加上"我有話要說,我來找你了"的歌詞似乎很平淡,將悲傷的氣氛極大化,使得這次主打歌會講述怎樣的故事更加讓人好奇。

一直以來,水晶男孩通過多樣化,集約化的音樂活動吸引了大眾的支持。 加入YG之後發表的《三個詞》《BE WELL》《Something Special》等橫掃各大排行榜,甚至連過去的熱門歌曲也同樣地受到關注,證明了第一代偶像的潛力。

重組為4人組的水晶男孩將於28日發行新迷你專輯,時隔2年零4個月再次與大眾見面。 為進一步提高完成度,水晶男孩比以往任何時候都更加精心準備。 通過更加堅實堅固的新專輯,讓冬季歌謠界更加豐富,期待能讓聽眾們感到溫暖。

Coco in Ms PARK's IG

乜姜生唔係同佢撇清咗關係嘅咩
好想知啲姜飯點兜

我諗起不羈的風

?????

上次第二周冇得投票

德兒ig story更新
羨慕佢條腰

硬係覺得怪怪地
企到好迫影到好hea

雖然好chok
但係大大企前左好似key圖咁

YG 啲美工同CODY死Q哂
呢排都唔知搞乜
個頭又唔知點啲衫又唔知點咁

個氣氛好陰沉咁

係 明明我之前睇飯拍 個髮色都唔錯㗎

張相唔知想點

無老楊把關始終爭啲

感覺菊花最大存在價錢係揀歌同造型
Run公司就算鳩數啦佢

感覺而家YG都係樹倒猢猻散
美工妝化服全部都唔掂
其實可以企梳啲或者單人照
佢而家似夾硬4個人拼埋一齊好迫咁
成個Concept都好老土一啲留白都無
仲衰過啲細公司
我而家有啲擔心個mv拍成點

今晚自然而然又有小黃嘉賓

我覺得MV個budget 唔方多
但上次大大回歸MV同隻碟都幾ok喎
果陣YG都已經出左事啦

果個新logo畀人喪插喎

無計 舊logo有意思
呢個個design 實在太頹

舊logo話曬島主設計
同呢個比落差太大喇

叫島主設計過啦

演唱會poster又黑色

好hea下啵張poster

Yg而家用最少成本賺最多嘅錢
佢知小黃一定賣帳

其實個場地都唔係好滿意
到時有冇剩飛先決定去唔去

始終水晶成員應該對自己出既野有決定權掛

係呀
但3樓景觀好差 1 2樓應該好難搶到
仲有個台對團黎講太細
冇咩舞台效果做到

我都係睇下有冇好位先決定去唔去

不過場地細相對地反而會望到個台我覺得OK
但係台太細佢啲舞蹈動線唔知點SET
真心唔明做乜唔去返大場搞

有無人知道海外官咖飯係咪真係無得預購演唱會飛

到目前為止無一張官方宣傳照我係滿意

太好啦 唔係黑白

呢張好好多
好似Star Garden咁

可能上一張太唔掂
呢個反而覺得ok唔錯

Same 同之前嗰啲真係冇得比

點解冇一張可以四個一齊望鏡頭嘅相

其實yg係我印象中一直係高尚大走貴格路線
但係呢一輯真係邊皮都無
浪費咗大爺們俊臉

其實我想吐糟佢地啲衫
真係好9唔搭8
大大嗰件仲要係絲絨綠色恤衫咩事

YG可唔可以比返呢啲水準我

在德果件都出曬事
好唔啱佢著

其實島主同水水啲衫都唔靚架喇不過大大同在德直情出哂事
yg係咪真係咁唔掂
感覺全部野都好頽

在德今次我真係麻麻 好女性化 .....
個頭....

依張好好多喎

唔該哂
其實即係搵個韓國地址就得喇
不過唔明點解唔比即日現場取票

一般發售應該可以現場攞飛？

我係指會員預售點解一定要韓國地址郵寄
我係interpark金在奐都係會員預售但係有得現場攞飛

嗰班關種又係度發咩癲
無人得聞理嗰舊老薑

終於有張相係全部人一齊望鏡頭

張圖會唔會hea左啲呀

完全係hea嘅極致

咩事呀

YG美術部集體罷工？

張相件衫好樣衰
個背景後加
希望製作人冇罷工啦

在德件衫真係

其實今次行咩風格？

我估YG係咪想做一首couple 2.0既出黎

我而家每日既3點都係又期待(對於新碟)
又怕被傷害(對於佢地成隻碟concept 造型﹑攝影﹑美工)
呢幾日都覺得自己被3000萬暴擊中

今次我地做音飯啦

件外套同件衫唔match

SECHSKIES, 'ALL FOR YOU' 曲目表…音樂的成長+聲音魅力再發現 預告

SECHSKIES通過新專輯曲目表預告了成員們的'音樂成長'和'聲音再發現'。

YG ENTERTAINMENT 15日下午4點在官方博客公開了SECHSKIES的首張迷你專輯'ALL FOR YOU'曲目表海報。

據此可知，與本次專輯同名的主打歌'ALL FOR YOU' 在內，包括 'DREAM', 'MEANINGLESS', 'ROUND & ROUND', 'WALKING IN THE SKY' 等，總共5首歌曲。

為'ALL FOR YOU'作曲-作詞的FUTURE BOUNCE, Andrew Choi和 minGtion，包括godok, BIGTONE, MIN YEON JAE 等參與製作。特別是擔任包括主打歌在內所有歌曲作曲和編曲的FUTURE BOUNCE的統一性結構，加上多位作曲-作詞家們多姿多彩的感性，完成了更加豐富的作品。

SECHSKIES獨有的溫暖的色彩和刺激大眾引發共鳴的新曲值得期待。通過R&B,DANCE,MIAMI BAS等多樣的體裁，各位成員們的聲音魅力也預計將會重新刻印。

SECHSKIESSECHSKIES將通過 ‘ALL FOR YOU’亮相，這是4人組重組後的首次活動。宣告新開始的新專輯，SECHSKIES比起以往任何時候都意氣相投的在錄音工作上花費很大工夫。

實際上在曲目表海報中SECHSKIES成員們在有陽光夾雲彩的天空的背景下，搭著肩膀露出淡淡的微笑，提高了粉絲們的期待感。

28日發行新專輯後，SECHSKIES將於3月6日開始至8日在首爾慶熙大學和平殿堂舉辦演唱會(SECHSKIES 2020 CONCERT [ACCESS])。時隔約1年5個月的演唱會，會成為給這期間一直等待SECHSKIES的粉絲們珍貴的禮物。

演唱會主題'ACCESS'是與接近SECHSKIES的另一魅力起到'門'的作用，同時蘊含了將SECHSKIES與FANCLUB YELLOWKIES'連結'成為一體的意義。

本次演唱會將於本月29日在Interpark開始為FANCLUB進行預先售賣。接著預計1輪普通門票售賣將於2月4日在Auction Ticket，2輪於2月10日通過Auction Ticket和Interpark Ticket進行。

Cr. SECHSKIES _CN

睇埋文案堅係笑咗出黎

Future Bounce作畀水晶既歌一向都唔錯既

係喎
在德寫既歌冇一首入選喎

錄左又冇得出

可能同concept唔夾
唯有等下次啦
不過今次YG淨係出mini album應該都係為左試水溫
睇下有幾多飯因為姜生事件脫飯
我覺得今次成績(特別係實銷)好關鍵
關鍵到決定YG仲畀唔畀水晶cb或者完約前仲可以cb幾多次
所以大家喺自己能力範圍內盡力打榜啦

我見微博啲打榜組都幾團結
所以大家要加油
就算啲美工唔掂都刷多啲歌啦

想買melon黎刷但又唔想係淘寶買

而家就好似零裝備下打大佬咁

話時話而家微博好多飯攞今日張圖黎改好好笑
好似修圖大賽咁

Twitter有streaming team

Done

唔該哂

我上次大大打榜幫佢地買melon account
價錢係貴過淘寶
不過刷榜果幾個星期都好穩定
唔會突然logout

大陸嗰啲都唔知係咪偷人地啲身份黎開
陣間搞到之前話有韓國人懷疑比人偷咗個email黎開ac咁就尷尬喇

Streaming team 既account係韓黃畀

所以今次寧願貴啲都唔去淘寶買

竟然有中國簽名會

我諗起肺炎
YG係咪痴左線

呢排佢地成日去青島搞

今次有好多隨機野
但係見到張藍天白雲就唔想要

團站出左團購未？

依家日本都有啦
亞洲無一幸免

出咗配置PO但無講團購
我見SKYMUSIC同MINISHOP都出咗價錢 $140

正常應該會搞團購喎

大大貼吧個團購價好平（$78）不過佢運黎香港個運費可能好貴
反正都係直接係ktown4u 買
有啲心郁想係嗰度買

ig出左

我到依加仲未睇有咩版本...

All版

You版

仆街咁L多隨機野
我嘅本命咀咒

YG想谷銷量

買多幾隻啦

今次勁多隨機嘢
仲諗起可以買少啲

抱住買一次冇下次去買

佢地有邊幅相係正常

明明視頻係正常靚仔

呢張都算正常啦

對唔住島主個假笑我揮之不去
仲有在德塊面好腫
明明乜都唔使執已經好靚仔
佢地好似tone過啲色反而出咗事

在德依張麻麻
冇一張係prefect

好期待班唯5 6 喺水晶con同姜生mini con會揀邊場去
應該冇幾多個會1個月內去哂兩邊嫁啦
係時候顯露唯5 6既底牌

個頭真係唔掂

頭髮短得濟
島主笑容雖然傻但好可愛

成幅相好似全家福
放喺廳果啲

算啦 起碼四個有望鏡頭
btw我諗起Epik High今年個月曆

Epik high果啲真高質
水晶依家果啲真係hea到唔識形容

yg好似放棄咗佢地咁

明明好靚仔

最好笑係拍片啲衫就正常好多
拍唱片啲衫就時裝車禍

淨係依個look拍專輯相已經好過之前咁多件

完全係yg嘅問題

依個碌 正勁多 可以馬上原地影相

........ ....um....

今集乘著飛機去2大大喊得好傷心

大大最近真係瘦左好多
應該係太忙
連GZONE都好耐冇更新過
希望水晶回歸成績會好啦

我覺得好危險 咁近回歸但一d回歸感都無 ...

正常
空白期太長
姜生事件的確重創飯圈
所以今次試水好重要

大大去左radio star做special mc

連申PD都話大大好憂慮(?)就知咩事
都係一句啦
就算啲服裝唔掂都真係要買多幾隻衝銷量

大家投多啲落不運回啦
韓黃果個

可唔可以再發一次韓黃不運回link?

就係咁樣先更加嬲YG比啲咁醜既衫佢地著
到而家為止無一張相係靚架

呢集真係好多眼淚
本來大大讀嗰個陪啱啱康服既丈夫出遊已經好感動
點知最後黎咗個寫比上咗天堂既離世丈夫既信
佢地個個都喊得好慘

YG

應該仲有一套衫未出嘅
粉紅在德同黑白格仔大大

Vlive 韓國時間11點
香港時間10點
咁夜嘅

大大個頭變返黑色

望既方向全部都唔一樣

好彩我用桌面電腦睇直播唔駛影響打榜
不過啲衫okay就算啦

集體唔望鏡頭

終於全體ok

今晚搵畀你

你打唔打音源？

最差之中揀最好

其實唔好搞咁多野就係最好

根本機場生圖都好過佢之前嗰幾張相

係喎聽日下晝1點有「物以類聚」記招
又有新鮮大大睇

成個星期差唔多日日都有大大咁滯

如果今次成績差
最開心係邊個
實係果班姜飯同班覺得冇左姜生唔得既唯5 6
到時姜飯日日嘲諷水晶 諗起都煩
所以大家能力範圍以內盡全力啦

仲記得5輯vlive時間係橫跨出歌時間
然後下半場成員狂sell MD
小黃掛住開波打榜冇人班成員

好擔心今次唔知有冇人集資買YT廣告

上次效果咁好應該有人做呱

中黃唔知有冇人肯喎 又唔係大大solo 動力減半
希望韓黃會做啦

1st Mini Album "ALL FOR YOU" 實體不運回 & 音源集資 Paypal帳戶

實體不運回
2020 젝스키스 음반팀
@sechsalbum2019

音源
2020 젝스키스 음원팀
@2019sechskies

己置頂

@sechsalbum2019

공구 시작 전 진행했던 가수요량도 적은 수량이었으나 더 큰 문제는 현재 그 수량에도 못 미치는 공구 상황입니다.

1차 공구가 성공적이어야 2차 공구도 진행할 수 있고 공구가 진행되어야 초동과 음방 등 기록을 써내려갈 수 있습니다.

工具開始前進行的假需求量也較少,但更大的問題是現在連這個數量都達不到的工具狀況。

只有1次工具成功,2次工具才能進行,只有工具進行才能記錄初動和音頻等記錄。

雖然D相攪到comeback冇乜期待感，但係都要支持下

我愛樓豬
大家要努力
做到幾多得幾多

我都係去左MiniShop訂左2張咋
大部分錢打算放落不運回同音源度
專輯相睇佢唔到會開心D

今次連中黃各個飯站都好團結
希望飯站鼓勵到中黃買多D啦

姜成勳2月14日Mini演唱會今晚開始售票

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐
【HoonyCafe 官網Notice更新】
20200120 Hoony's 「For You & I」通知

大家好!

以下是一些關於Hoony2月14日Mini演唱會和2月15日生日會的補充通知。

2月14日，Hoony將在Mini演唱會上發佈新歌，並為歌迷們舉行特別的綵排活動！
2月15日，舞台和現場將被裝飾起來，讓我們所有人慶祝Hoony的生日派對！
特別的綵排活動將只在14號舉行，將通過購買Hoony的相冊來挑選粉絲，該相冊將在1月底上市。關於這方面的更多信息將很快公佈。
兩場比賽的門票只在Interpark出售，購買時間有限。
Hoony2月14日的Mini演唱會只在2020年1月20日(週一)銷售，Hoony2月15日的生日派對只在2020年1月22日(週三)銷售。
我們希望很快見到大家。
謝謝你！

親生仔都回歸

2月6日
駛唔駛近成咁

痴線
水晶都未回歸 駛唔駛咁快宣傳另一隊
yg
2隊差一個星期多啲

Yg真係神操作
相隔咁近cb兩隊
一係就真空幾個月都痴線

下期自然而然好似有水水

原來係柄圭黎我柒咗睇錯人

真心想水晶上一次
畀大大差遣

返左去世紀末

@鳳凰天使TSKS

1月20日週一綜藝收視率（全國）
KBS2《#屋塔房的問題兒童們#》 ：1部、2部：4.7%、6.1%（-0.5、-0.9）
MBN《#自然而然#》：1.1%（-0.3）
ChannelA《#眼神交流#》：1.2%（+0.2）

其實我一直想講佢呢個Look有啲似鬼塚英吉

好可愛

起飛腳好好笑

啲衫如何？
返緊工唔睇得

叫做正常返啲
暖男鄰家大男孩FEEL

講開衫其實今日大大記招件衫幾靚
但係個髮型真係唔襯
如果換返新西4記招個大背就

水院跳上去大大縮開左冇接到

真係好得意呀

真心好正

@SECHSKIES_CN

'回歸 D-7'..SECHSKIES, '魅力富人 4人' 第二個主題預告公開[Oh!SEN CUT]

SECHSKIES公開能感受到成員們特級默契的視頻，對一週後的回歸提高了期待感。

YG ENTERTAINMENT 21下午4點通過官方博客公開『SECHSKIES - THE 1ST MINI ALBUM CONCEPT VIDEO 2』。

在以首張迷你專輯 'ALL FOR YOU'的同名主打歌 'ALL FOR YOU'的Instrumental Track為背景音樂的預告視頻中，展現出殷志源李宰鎮金在德張水院四位成員其樂融融的樣子。柔和又輕快的旋律和笑聲不斷的成員們的堅固的默契融合，引人注目。

視頻中成員們做出頑皮的動作和詼諧的表情，原封不動的傳遞出現場的愉快氣氛。在椅子下伸出頭的金在德突發行動，撲進成員們懷抱的張水院和殷志源，散發著在真摯中隱藏的頑皮的反轉魅力，引人發笑。

特別是SECHSKIES 4名成員用手指組成一顆星星，展現出令人自豪的長壽組合的深厚友誼。充滿歡聲笑語的SECHSKIES的新歌製作現場公開，大家對於作為以4人編制首次亮相的新專輯，提升了期待感。

今年迎來出道23週年的SECHSKIES將於O28日下午6點發行首張迷你專輯 'ALL FOR YOU'，宣告華麗飛躍。除與 'ALL FOR YOU'同名的主打歌外，還收錄了 'DREAM', 'MEANINGLESS', 'ROUND & ROUND', 'WALKING IN THE SKY' 等，總共5首歌曲。SECHSKIES通過本次專輯消化了R&B，DANCE，MIAMI BASS等多樣的體裁，以新穎的嘗試集中表現了成員們的能力。

新專輯發行的同時SECHSKIES將於3月6日到8日在首爾慶熙大學和平殿堂舉辦演唱會SECHSKIES 2020 CONCERT [ACCESS]，計畫為粉絲們帶來一場高品質的公演。

德兒

Jiwon says he hasnt received the silver button for his G-zone channel yet

中黃想取消/延期中國簽售

黃牛取消票

SECHSKIES 2020 CONCERT [ACCESS]

不要錯過將在今天下午2點🕑起（北京時間下午1點）開始的
OFFICIAL YELLOWKIES 2期 優先預購認證時間哦! 🔔

▶ 演出時間/地點 (Date & Venue)
- 2020.03.06 (FRI) 8PM
- 2020.03.07 (SAT) 5PM
- 2020.03.08 (SUN) 5PM
- Kyung Hee University Grand Peace Palace

▶ 粉絲團認證時間 (Fan Club Certification Period)
- 2020.01.22 (WED) 2PM - 2020.01.29 (WED) 11:59PM
- Interpark門票

▶ 開票信息 (Ticket Open Notice)
- OFFICIAL YELLOWKIES 선예매 : 2020.01.29 (WED) 8PM
- 普通預購 第一輪 : 2020.02.04 (TUE) 8PM
- 普通預購 第二輪 : 2020.02.10 (MON) 8PM

▶ 預購處 (Ticketing Site)
- OFFICIAL YELLOWKIES 優先預購 : Interpark門票 ()
- 普通預購 第一輪 : Auction門票
- 普通預購 第二輪 : Auction門票 , Interpark門票

【joynews24獨家】[水晶男孩將出演《Happy-Together4》，4人組回歸活動開始]22日，據joynews24獨家報道，水晶男孩將於本週參加KBS 2TV綜藝節目《Happy-Together4》的錄制。此次是組合全體成員首次出演該節目，也是組合重組後首次出演的無線台綜藝節目，因此備受粉絲們的期待。

另外，組合將於3月6日-8日在首爾慶熙大學和平殿堂舉行《SECHSKIES 2020 CONCERT‘ACCESS’》演唱會，與粉絲們見面。期待

Cr. 韓國me2day 微博

時隔三年第一個全團綜藝呀

想喊
竟然上到KBS節目
以為自己睇錯

應該解左禁 所以可以上KBS節目

嗰時係老楊同電視台有心病咋嘛
而家人都走埋咪解禁囉

咩原來解左禁
想佢地上idol room
Radio star

如果可以上Music Bank打歌仲好

Music Bank啲分唔好畀咁低啦

千二是特別MC

可能又跳road fighter

應該係水晶一進場就開始跳

唔知千二會唔會畀水水潤"戀愛的滋味"畀人飛左兩次呢

大大迫佢跳到完場

咁變態

出左teaser

上年拍既團綜？

佢地今次真係拍咗好多野咁
唔好唔記得上年佢地去咗夏威夷果拍咗啲野

我估依個你夏威夷團綜
夏天拍既野春天先出

Mood direction成堆韓文

段片都有5分鐘咁多
等中翻

中翻都插唔到啲字落條片度
睇完字再睇片

應該冇咁快有中翻
好似得2期有得睇

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

20200122
官網通告截圖 最新三則公告內容如下：

你好。
姜成勳先生,關於"For You & I"粉絲見面會門票的追加公告。
現在有很多舉報稱,在2月14日的迷你演唱會Interpark門票預售中,因部分地區無法連接及結算,黃牛票(flami)作弊等,很多粉絲受到了損失。
特此公告。

<門票追加公告內容>
– 入場時,購票人(團體門票的情況代表者)需確認身份證原件後方可入場,如無購票人身份證原件則不能入場。 (無購買者或代表身份證原件時,視為不正當門票,作無效處理)
– 很難通過Interpark購買的粉絲,14,15日均可通過Interpark門票和演出企劃公司(SO Interpark)直接購買。

<通過演出企劃公司售票的方法>
填寫以下郵件形式後發送郵件,確認匯款後按照先後順序發送指定座位。
演唱會當天在現場確認購買者身份證後,即可領取門票。

1. 電子郵件形式

購買者姓名(必須實名,外國人在護照上的英文名字):
匯款人姓名:
聯繫方式:
人數:

2. 發送電子郵件地址: solsol017@naver.com

3. 賬號:友利銀行 1002 959 757124 Seo International 黃真英

4. 諮詢電話:1588-3585 / 010-9625-2827 (SO國際)

無論如何,請廣大粉絲千萬不要購買非官方售票處的門票。
謝謝。

大家好，在2/14、15日的姜成勳的「For You&I」粉絲見面會現場活動，我們會追加通知<照片本購買者活動>2月14日:提前購買者中通過抽籤的22人排練觀看活動(14天限定)2月14，15日:從事前購買者和現場購買者中抽選共22人，與藝術家姜成勳一起拍攝1:1寶麗來照片(兩日各11人，共22人)<坐席活動>2月14日，15日:通過抽籤，共選出22人，與藝術家姜成勳一起拍攝1:1寶麗來照片(兩日各11人，共22人)，詳細活動進行內容將在以後正式公佈。謝謝。

"For You & I"粉絲見面會公告

大家好。
以下是"For You & I"粉絲見面會公告。
本次粉絲見面會的應援只接受花束花環以及橫幅廣告。
謝絕包括蛋糕在內的食物以及其他的應援物品。
望申請應援的粉絲後援會請通過主頁菜單中的'contact'進行聯繫。
非常感謝。

咁多福利姜飯真係要去啦

其實佢啲飛而家賣成點

5成都唔知有無

1/F VIP

2/F

紫色同綠色係吉位

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

20200122 關於2月15日B & C區座位的公告

大家好，
我們在此進一步通知您關於即將舉行的「For You & I」活動的票務事宜。

首先，我們為購票不便表示歉意。15日生日派對Na(B)和Da(C)區的座位將通過SO International (FX Solution)銷售。

如果您想購買Na和Da區的座位，請發送電子郵件至SO International。

我們將進一步通知您如何使用您的信用卡購票。

任何有關即將到來的活動的製作和票務的新聞或文章都是假的謠言，Hoony不再與他的前粉絲俱樂部「Hoony World」有關。再次強調，「For You & I」與「Hoony's World」無關。

我們想聲明，solsol017@naver.com這個電子郵件地址是SO International一位負責人的私人電子郵件。

任何散佈謠言的人都是在侵犯公民權利，一旦被發現就會被送上法庭。

謝謝你！

solsol017@naver.com的確好可疑

#### 티켓팅 사기치는거 기자한테 제보하자 #### #### 買票詐騙向記者舉報######

●座位臺前砌塊都沒用完,就象一樓走人了一樣堵着,假裝一樓賣光了
●未售完的舞臺前中央模塊VIP席被堵住,假裝售罄
● 舒斯偶像高尺五秒開票仍完好無損的英倫拳手在寬敞的球票上產生錯誤的說法
●好座位太多,連1張黃牛票都沒有,黃牛票氾濫,粉絲們躲開吧,VIP席就通過演出策劃公司發郵件,把參加申請變成到賬戶上接受現金匯款的方式,真是荒唐!
● 收到參加申請表格的郵箱帳號爲Hoony夫人帳號
●過去開票時也有過門票開放前兩小時提前售罄的報道

(下面還附上證據,儘可能多地向多名記者提供線索)

笑死 又造假
食花生食到飽

ㅅㅂ 간증한다 오늘 나도 탈덕 ᄉᄇ 間證 今天我也脫飯

我曾脫德過 免費FM時
託福又好奇又免費
想去一次

德欽看到薰熟的臉,在現場
就是脫德
(開始時,由於照明過度,面部輪廓顯得模糊不清。
走近一看,面部輪廓全塌了
顴骨突出,眼睛凹進去,只是臉
流下來後變得異常

我ᄉᄇ被營業
只是可憐
猶豫不決地辯解,反省自己也很可憐

我面前很缺德,想知道在說什麼廢話
說是來參觀的
旁邊是最後
說是來整理,說是離別旅行,
現在沒有留戀 說可以離開

200名左右的粉絲來了
一半以上的粉絲是海外黃,國內粉絲看起來沒有幾個真正的粉絲

所以如果連我也要脫德的話
覺得人生會變得可憐,所以就做演出之類的事
打算去買個好東西

說實話跟朴松葉連結婚的事我都不關心
結婚後是有幾個孩子的年齡

但是只做粉絲的事情不止一次
真的無法忍受
乾脆不要因爲整理關係就張口閉口

最終在粉絲見面會上說出的所有話
都是謊言
墜落至人生盡頭,以爲有所感悟

最後想要相信的我 是病神

solsol017@naver.com으로 구글에서 검색해보면

판매기간 ‧
5월 27일(금요일) 부터 ~ 상품소진시 (상품이 매진될 경우 공지를 통해 알려드립니다)

銷售期間，
自5月27日(星期五)起~商品小進時(商品售罄時通過公告告知)

‧ 주문방법 ‧
- 입금계좌 : 신한은행 110-****-354143
- 예금주 : 장현국(에프엑스솔루션)
- 각 상품가격 + 2,500(택배비)

‧ 訂購方法 ‧
- 匯款賬號:新韓銀行110-***-354143
-儲戶:張賢國(f(x solution)
- 各商品價格+ 2,500(快遞費)

‧ 주문서 양식 ‧
- 제목 : 강성훈 MD상품 신청
- 내용 : 이름/연락처/상품받으실 주소/상품종류/주문수량/입금자명/입금월일/입금은행
- 메일주소 : solsol017@naver.com 으로 주문서 발송

‧ 訂單格式 ‧
- 題目:姜成勳 MD商品申請
- 內容:姓名/聯繫處/收到商品的地址/商品種類/訂單數量/匯款人名/匯款日期/匯款銀行
- 郵件地址:用 solsol017@naver.com發送訂單

* 상품 판매 및 불량 문제와 관련한 내용은
후니월드가 아닌 판매업체인 에프엑스솔루션(solsol017@naver.com) 측으로 문의 바랍니다.

* 商品銷售和不良問題相關的內容
請諮詢非Hoony World的銷售企業f(x)solution(solsol017@naver.com)。

* LUX DIAMOND 모자는 아직 구체적인 판매 계획이 없습니다만,
많은 분들이 요청해주시고 계신만큼 좋은 소식을 알려드리려 협의중에 있으며,
추후 결정되는 사항이 있으면 신속하게 공지해 드리도록 하겠습니다 ^^

* LUX DIAMOND帽子暫無具體銷售計劃,
正協商着要告訴大家好消息,正如大家所要求的,
今後如有決定事項, 將迅速公告 ^^

'라디오스타' 은지원 "4인조 된 젝스키스, 불경기라 단출하게" 웃음
"Radio Star"殷志源:"4人組合的水晶男孩,不景氣,很單純"

殷志源談起了SECHSKIES成員。

22日播出的MBC"Radio Star"中, 聖圭,金賢哲,徐宥利,李東鎮和特別MC殷志源登場。

當天以特別MC身份登場的殷志源,金九拉提及了SECHSKIES的成員數向殷志源說道:"是6,5,4吧?"對此,殷志源簡短地回答說"是啊"。安英美開玩笑說:"這樣不就是生存嗎?"

殷志源淡淡地說"因爲是不景氣,所以做得比較單調。"

聽到金九拉"現在誰唱歌了"的話, 殷志源不無遺憾地說"大家一起唱。這是組合歌曲,那麼怎麼辦?"

但是金九拉沒有理會,只是安慰說 "之前是姜成勳做的,現在只要稍微降低音高就可以了"。殷志源說"他也不是那麼高的音域臺",引得現場笑聲一片。

終於提起姜生
金九拉真係笑死

果然係金九拉
乜都敢講

我覺得水晶點都要公開講一次姜生事件既感受
Radio Star係最適合

希望cb後可以上一次radio star啦

大大岩岩上去做Special MC
短期應該唔會上掛？？

殷志源說"他也不是那麼高的音域臺"

唔知微博會唔會為左依句野又大戰

佢嗰啲part水院都唱到喇
其實唔係尻嗌就唱得好

姜飯聽到唔知會點諗

依家幫姜生搞con間公司畀韓黃瘋狂起底

[獨家]時隔16年重新定性"水晶男孩",6月底單獨演唱會

正與演出製作公司協調詳細意見

解體16年後重新組合而成爲話題的第一代偶像水晶男孩(照片)將於6月末舉行單獨演唱會。

19日,據演藝界相關人士透露, SECHSKIES將於6月末在首爾班吉洞奧林匹克公園體操競技場舉行單獨演出,迴應粉絲們的回憶。他們正在與專門製作演出的f(x) solution方面協調詳細意見,只剩下合同的最後簽字。

該負責人表示," 他們從去年年初就制定了有關重組的計劃。雖然當時由於各種條件和情況不相符而告吹,但成員們還是決定重新收集意見後再舉行演出。" 只是組合解散後離開演藝界變身企業家的高志溶不會登台。

SECHSKIES解散後再次聚集到一起是因爲最近出演了MBC綜藝節目《無限挑戰-六六歌2》(無限挑戰)。在1990年代以舞蹈歌謠復古熱風企劃的《六六歌》第二季中,以遊擊演唱會的形式於15日在首爾上巖洞世界盃體育場結束了拍攝。該節目將從16日開始播出,共3集,將於30日結束。

成員方面相關人士也表示:"成員解散後,各自都有各自的經紀公司,很難聚在一起。但是因爲是辛苦的集合,所以在第一集中就以短發的方式結束有些可惜","決定讓等待已久的粉絲們也感受到當時的鄉愁,以報答大家一直以來給予的支持"。

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

20200122 2月15日生日粉絲見面會 關於1樓 나(B)&다(C) 區域購買補充公告

你好。

關於"For You&I"粉絲見面會門票的追加公告。

15日生日粉絲見面會的나，다區域總體是公演總企劃公司SO國際(FX Solution)管轄的銷售部分。
事前沒有通知,真是抱歉。

根據追加公告，나，다區域的購買可以直接通過郵件諮詢企劃公司。

通過演出企劃公司購買時,信用卡結算窗口定會馬上進行上傳。

目前,網絡上關於演出運營和票務安排的文章明顯是虛假事實,

現在姜成勳的所有活動，包括"For You & I"粉絲見面會都與前粉絲俱樂部Hoony World沒有任何關係。

有問題的 solsol017@naver.com郵件是演出企劃公司SO國際的負責人的個人郵箱。

繼續散佈虛假事實時,可能有民事和刑事責任。

謝謝。

根本唔駛擔心冇左姜生就唱唔到歌既問題
平時其他成員只係冇機會發揮
而唔係唱唔到
5輯有將成員既part分得平均一啲
今次應該仲平均啦
好期待今次既分part

我個人想大大唱多啲因為大大其實唱歌好好聽
講真其實成員以前太依賴姜生同埋佢地又無乜欲心去搶part

德兒唱多啲rap
水水唱多啲vocal
大大同島主rap同時又可以幫水水唱多啲
大大有時輔助下德兒啲rap
咪得囉

果陣直頭想分哂畀姜生唱哂vocal

김구라, 은지원에 "젝스키스 멤버 6→5→4, 노래는 누가?"…강성훈 언급

金九拉,殷志源說"水晶男孩6→5→4,歌曲是誰?"......提及姜成勳

可以入去睇comment同畀like
comment都好正下

瘋狂LIKE COMMENT

姜成勳說:"如果說哭哭啼啼的悲傷,那麼淡漠的悲傷是殷志源最好的。
十分認同

有翻譯都睇到一頭霧水
依句野姜生講過？？

應該係機翻錯 \
原文係「강성훈은 쥐어짜듯 흐느끼는 슬픔이라면 담백하고 덤덤한 슬픔은 은지원이 최고지. 예능에서 노래하는거 보고 은지원한테 새삼놀람번역」
用GOOGLE 翻係「姜成勳的悲傷就像是在擠壓悲傷。」

比想像中更90年代

藍天白雲
聽到水院把聲好舒服

呢個籃天白雲好過之前張相好好多
不過睇得出真係「不景氣」係哂一個廠拍哂成個MV

原來係美術嘅問題

YG啲美工不如交比啲站姐做喇

你地填左官咖禮未 我仲未比錢

大大更咗ig

未呀
想睇下代收同直郵爭幾遠

冇外景？

咁正唔正？
返緊工呀

我問左佢$80 但我未睇直郵係幾多

23蚊美金大約

Link?

淘汰賽唔可以再淘汰落去
再淘汰就滅團

水水把聲真係好好聽
以前冇機會發揮真係好可惜

姜成勳哭着的悲傷就淡然無味
淡淡的悲傷是殷志源最棒的
看到在綜藝中唱歌,對殷志源再次驚訝

條片得5分鐘都覺得好搞笑

@BIHARIG1

@g1_oria_

97.4.15.16.4.14
—1997.4.15出道日，2016.4.14 無限挑戰六六歌演唱會
TOGETHER FOREVER
Remember me
152-2580
—世紀末水晶語音信箱號碼

20200123 SECHSKIES 'ALL FOR YOU' M/V TEASER

90年代感性

好想知韓國路人buy唔buy
希望唔駛刷得咁辛苦啦

@sechsalbum2019

B站D彈幕超好笑

今日3點鐘內容係年糕湯

係咪同尋日條片冇分別？

應該無分別因為佢講咗官咖會早一日出片

都唔知夏威夷團綜幾時播

@SECHSKIES的南朋友

源勳超話
我們為什麼不想點別的
比如

源哥一回家，就聽到自己的聲音從屋子裡傳來
仔細一聽是在重複之前自己在黃/金/漁/場提到勳的話
隨著他走過玄關，走進客廳的步伐，聲音一遍一遍的重複著

沙發上是本來總窩在那個位置追劇的勳，當然，姿勢沒變，但自己的那段話卻隨著勳手中的遙控器一遍遍的重複著，越發熟練的能掌控精準到秒。

當時隨口接了一句卻沒想到這小孩很在意，只好用剛買來的漢堡哄著
「勳吶，你知道哥只是隨口說說的吧，我們勳唱歌也不止是在意音域嘛，熟練的技巧和天籟般嗓音才是我們勳唱歌這麼吸引人的原因，對吧。不要生哥的氣了好不好，來來來，哥給你買了你最愛吃的漢堡了」[可憐]

但勳也像是被哄好了一樣，把遙控器甩到沙發另一邊，視頻這才能順利播放下去。勳頭沒動，看也沒看從的就源哥手上接過漢堡，撕開外包裝吃著，臉上勾起一抹笑容
「誒呀，我怎麼會生氣呢，哥別擔心，你不是要打遊戲嗎?昨天還和我說你快通關了對吧?快去吧不用管我」

源哥雖然覺得有些奇怪，但也不知道從何說起，只是有些不安的回到屋子裡打開電腦。
汝矣島小區某戶深夜傳來一聲痛嚎
「啊啊啊啊啊啊啊怎麼全清零了，我的進度，我快通關了啊啊啊啊啊，勳啊啊啊[悲傷]」

氣噗噗勳啃著漢堡:哼💢 ╯^╰

Happy Together 上班

@nichan_g1

HT photo time:
G1: posing for 3 second
JJ: walking behind fans, avoiding photo spot
JWALK: give the best services

@鳳凰天使TSKS

陪你過春節第二彈——DSP公司歌手歷代舞台合集～有沒有你的pick？

@g1_oria_

SECHSKIES - 『SECHSKIES FOR YOU' PROLOGUE 《年糕湯 FOR YOU》中翻👇🏽

（YG大樓餐廳）
（宰鎮&水院同伴上班）
水：（捏鎮手臂）哥沒能放棄啊~
鎮：啊~都沒了……一般拍攝的時候需要減肥，只能運動。
源：哎呀~
水：快來呀！
鎮：（中文）來來！大哥！
源：啥？
德：在後面呢嘛！我在呢嘛！
（時隔好久聚在一起的JEKKI，今天相聚的理由是？）
源：我今天說要聚一下的原因是……給你們……
水：是哥說要聚的嗎？
源：嗯！給你們……
德：是我說要見的呢？
源：給你們……
鎮：零花錢！為了給零花錢！來領一回零花錢吧！
源：（讓我說句話吧）
水：（現在就是機會）拜年！拜年！
源：為了把感冒傳給你們！
鎮：（不能錯過！新年快樂！）
水：這位哥哥也是，讓他拜他就拜了！
源：（瞬間轉頭）
水：為啥不接受呀！
源：我沒看見！
鎮：哈……
德：哥，鼻子裡都是啊……
源：嗯……XXXXX
鎮：我們為什麼過來啊？為啥喊我們來呢？
PD：旁邊一人一個……
源：這啥？
德：開關在哪兒啊？
源：要你（把機器）給我！
水：拍自己就行了嗎？
（最先開攝像機的宰鎮，第二個是水院，第三個是leader）
PD：為什麼把這個給大家呢？
源：這個嗎？就是讓大家各自拍！個人鏡頭。
（親自展現JEKKI的一切吧）
水：這樣溝通就行嗎？
德：（機器沒開，單獨黑屏）大家好！
水：見到大家很高興！
源：面？為什麼啊？
德：年糕湯！
（迎接新年的年糕湯）
水：吃吧吃吧！開吃啦~
源：哇~這兒的……我們公司的年糕湯特別濃稠呢！就像奶油湯一樣~
鎮：我呢~加了面條~
源：刀削麵了啊~
源：哇~絕了~估計是牛骨湯做的~
水：嗯~
源：哇~吃了這個感覺感冒都要沒了~
（喜迎新年 年糕湯ASMR）
源：各自……（我）這是年糕湯的聲音，宰鎮要表現面的聲音~
（請戴耳機觀看）
水：得吃塊泡菜~
（Listen carefully）
源：現在這個脆脆的聲音是在嚼青陽辣椒~
（這次再夾一塊泡菜 昂~）
源：泡菜~
（下面是宰鎮的吸溜面條）
水：吸面吸面！不能斷！沒錯！
鎮：（斷了）
水&德：哎呦~
水：得吃到最後啊！
鎮：燙！
源：我們一起在新年吃年糕湯還是出生以來第一次吧？
鎮&水：嗯~
源：好像從來沒有像這樣在新年一起吃過年糕湯呢！
鎮：今年感覺會很好！居然一起吃年糕湯~
源：這是特別有意義的場合呢~有意義的年糕湯！不過……現在回歸的日子就要來了。
水：不剩多久了~
源：迎接新年，2020年SECHSKIES通過新歌、新專輯、新概念是否可以席捲冬日呢？
水：確實是正適合冬天的歌曲呢~
德：感覺很適合下雪的時候。
源：（我）夢想可以成為第二個《COUPLE》！
水：啊，真的嗎？
源：嗯！
德：哥！（伸出拳頭想要互相碰一下）
源：（出布）我贏了！
德：（？）
源：那麼不要感冒，要健康！吃了年糕湯，要健康！
鎮：去年、前年我希望成員們可以anti-aging（抗衰老）。其實到了2020年，就跟志源說的差不多，健康。第一個也是最後一個（重要的）就是健康！
水：好好吃飯……
鎮：成員們拜託了一定要健康！拜託了！
（突然出現的PD幫在德打開了攝像機）
德：一次都沒按過！啊！真的是！
源：咋了？
德：一點兒都沒錄下來，從一開始！
源：在德沒有願望嗎？今年的心願。
德：心願？我當然是希望這次的專輯可以有好成績。有好成績，飯們也喜歡，大街上都在播。
水：我希望成績好了可以立馬連著（活動）。
源：我是更未來的！完全是未來的心願。
水：未來的心願是什麼？
源：我就是想要能一起生活在個什麼town（小鎮）裡面就好了~就像village那種，村莊！（所以歐巴是因為自然而然嘛？哈哈）雖然各自住著，但之後可以聚起來吃頓飯啥的~
水：感覺是會挺有趣的~
（全吃完的leader的一句話）
源：全吃完了~我走了啊！
水：去哪兒啊？這麼突然？
德：回去吧哈哈
鎮：志……志源哥說要走！大家新年快樂啊！聽到了不，我們的新年願望？
水：現在得練舞去了~
源：不是有個固定舞蹈動作嘛~（揮手動作）
水：一邊這樣（揮手）一邊結束吧~
源：所有歌曲都可以放進去的~
（所有歌曲都能放進去的神奇舞蹈）
鎮：大家新年快樂！
（新年快樂的時候也可以）
源：新年快樂！
德：新年快樂！
（問候的時候也可以）
源：既能是問候，又可以是舞蹈！
水：這個和我們的歌搭嗎？
源：嗨~~（不是有意地劇透）
水：跟這個部分是搭的！
鎮：嗨~
SECHSKIES FOR YOU
展現SECHSKIES的一切
2020.1.31

島主一如既往走不一樣的路

點解在德影果D咁蒙既？？
明明睇片唔係咁

睇咗都要洗眼

@SECHSKIES_CN

SECHSKIES 『SECHSKIES FOR YOU' PROLOGUE公開, 年糕湯 吃播+新年 願望

SECHSKIES回歸前夕，轉達了2020年的目標和願望，重新下定決心。

YG ENTERTAINMENT 1月24日下午4點通過官方博客公開了SECHSKIES的真人秀綜藝節目『SECHSKIES FOR YOU'序幕篇。

SECHSKIES成員們為迎接新年聚集在YG ENTERTAINMENT 辦公樓。把成員們叫到公司食堂的隊長殷志源，為迎接新春準備了年糕湯。殷志源說「我們大夥兒新年第一次一起吃年糕湯」，李宰鎮表示「感覺今年會更好」，大家一起吃年糕湯迎接新春，更加有意義。

那天，給了殷志源李宰鎮金在德張水院四位成員單人攝像機。在之後的錄影，被給予了能直接把SECHSKIES的樣子生動表現出來的攝像機的成員們，立刻打開攝像機電源，製造了愉快的氣氛。

接著，殷志源說「2020年SECHSKIES能否通過新專輯，新的概念衝擊冬天」顯露出回歸前夕的激動與緊張感。張水院和金在德說明了主打歌 'ALL FOR YOU'的整體氛圍，"適合冬天的歌曲"，"好像很適合下雪的時候"，表達了期待感。

大家還分享了祝福語。李宰鎮表示"成員們的健康是第一個也是最後一個願望。讓咱們都健康吧"。金在德和張水院表示"當然這次的專輯會成功" "會順利的然後可以接連不斷出專輯"祝願了SECHSKIES完整體活動的成功。最後殷志源表示，說「遙遠未來的願望」的話，「以後成員們一起生活在一個村子的話就好了」，展現了牢固的友情。

SECHSKIES傳達了新年願望和對新專輯的消息後對著攝像機打招呼。之後成員們用手大幅度的左右搖擺，簡短的唱著新歌'ALL FOR YOU' ，期待著通過新專輯活動與粉絲們見面的日子。

'SECHSKIES FOR YOU'是表現SECHSKIES日常的真人秀綜藝節目。通過'ALL FOR YOU' 專輯準備過程和活動期，接觸到那段時間沒能公開的SECHSKIES的故事的系列。預計每週五下午4點在SECHSKIES YOUTUBE頻道等上傳。

SECHSKIES將於O28日下午6點公開首張迷你專輯'ALL FOR YOU' 的音源，29日發售專輯。殷志源李宰鎮金在德張水院以四位成員重組後首次發表的專輯，SECHSKIES用意氣相投的心意在'ALL FOR YOU' 的製作中花費了很多功夫。

新專輯公開後，3月6日到8日在首爾慶熙大學和平殿堂舉辦演唱會SECHSKIES 2020 CONCERT [ACCESS]，在演唱會舞台上與粉絲們見面。

話時話中飯遲下出國會唔會被遣返都成問題
點去姜生mini con同水晶con

所以3月個con我都好戰戰兢兢咁睇

都唔知去唔去到
Touchwood如果香港都爆得好厲害
分分鐘飛機我都唔敢搭搭完中椒點算
依家香港唔封關都係等攬炒

@eun_nyanG1

Jiwon is filming 'Birds of a Feather' today. He is so hardworking even on a lunar New Year's day
😂
Cap : I saw Eun Jiwon and he looks handsome!!

睇返韓文原來係物以類聚
仲以為係乜嘢新節目

我喺微博睇到好多人機票同埋酒店退哂訂

係？我都以為係咩節目做喜賓

@殷志源貼吧微博

【公告】
1⃣️ 簽售會一事之前與主辦和公司都有發信詢問是否能調整時間事宜，主辦表示有如實與yg溝通情況並需要等待公司決定；因今日同公司藝人類似行程已確定延期，相信yg對目前形勢有所重視，我們也在持續跟進希望早日有結果

2⃣️ 近期疫情發展我們也十二萬分關心且前幾日也在不停尋找可靠的供應商想要捐贈物資，但因為放假均要節後才可供貨；而某寶的商品我們對於貨源和能否符合醫用產品國家標準有些擔憂.
此事我們仍在積極聯繫中，如有相關資源或信息的小夥伴麻煩私戳我們！感謝🙏🏼
武漢加油！每個人都要從我做起，注意防護，健康第一

[Common Joint Purchase]+[Giving Joint Purchase]

[Donation Collection]

韓黃不運回仲係33.1%咋
大家有能力真係要捐D去不運回呀

真係覺得好搞笑呀

新年快樂 各位香港小黃
祝大家今年身體健康
水晶今次回歸大發
多多蒲頭 新專大賣

祝各位香港小黃同1kyne
鼠年快樂
身體健康
追星順利
오빠들回歸大發
希望我地都可以去到三月嘅演唱會

香港yellowkies身體健康
水晶新碟有好成績 回歸大發
希望能夠順利睇3月演唱會同平安返來

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐

內容翻譯： 大家好
我是姜成勳官方主頁管理者。
現收到許多有關主頁公告確認，提問以及回答系統出現的問題，決定開放新的主頁。
我們將通過新主頁的留言板對於各位的問題進行積極地解答。

我需要對目前的購票系統進行正式的說明。二月的Hoony FM出現了很多技術問題。
Interpart出現了技術問題，導致一些地區的粉絲無法購買門票，
還有大量非Hoony粉絲的人員購買了門票，這是非法行為。我們發現，他們購買了大量門票，並取消購票，導致很多Hoony的粉絲無法購買到門票。
本次企劃演出公司SO International盡最大的努力，希望能找到最快解決問題的方法，但在這個過程中造成了混亂和誤會，對此我們表示歉意。
我作為管理員，作為這次FM的團隊，對這個過程中造成的不便，以及對參加本次迷你演唱會和生日會而受到影響粉絲再次表示真誠的歉意。
明天1月26日晚上八點（韓國時間），Hoony將通過Instagram live，對目前的情況進行公告和說明

他們購買了大量門票，並取消購票

黃牛都放棄啫

連黃牛都放棄

真心唔明點解姜生次次搞show都有野發生

等睇姜生聽日IG直播又扮受害者

都唔知係味咪突登

都唔明點解黃牛仲覺得佢有市場
韓姜飯走左九成啦

@G1kies608

本次回歸情況不容樂觀到什麼程度想再跟大家說明一下。
⚠️圖一：韓國音盤組的說明。雖然一期目標快要滿了，但目標值非常低，遠遠低於粉絲期待。
水晶回歸後三張專都靠韓黃扛銷量。但這次，顯然韓黃銷量會大幅下降。
⚠️圖二：截止到目前kt銷量。各家站子裸專加第一批不運回應該已全部計入。簽售看目前情況大概率開不了，簽售1000多張不確定能否計入初動。
⚠️圖三四五：水晶回歸後三張專初動成績。如果這次全新出發的回歸成績下降嚴重，我們還會不會有以後？？
⚠️圖六：2019中輸排名統計。中黃能能在哪一檔？
💛各站裸專、不運回都還在開放中，我們還有時間。再衝一把吧，別留遺憾💛

水水好靚仔

呢幾張單人好似好啲
不過都係想吐嘈大大件絲絨祖母綠

條褲發生咩事？

好擔心今次成績呀
韓黃好似真係走左好多咁

梗係喇隔咁耐先出隻碟
仲有姜生又搞成咁

島主好靚仔

初動希望有5萬幾啦
成績差就要再入雪櫃嫁喇

姜生依個罪魁禍首幾時收皮
我由脫飯果日起已經等左好耐
如果中飯真係去唔到韓國
佢214 215個show都收得皮

其實我覺得今次隻碟既主題係想走左既小黃返黎
睇歌詞同MV teaser都係講同小黃既關係

水水真係越年長越好睇
世紀末真係麻麻
但當年水水好受歡迎

源：
雖然不能只帶你去好的地方
但只要在一起就都是天堂

鎮：
需要我的時候無論何時何地
我會一直陪在你身邊

德：
如比起任何人都更加等待一樣
比起為任何人 把為了你的我 展現給你看

水：
嗨 有話想說所以來找你了
雖有些許緊張但請好好聽

@g1_oria

啲歌詞睇到我想喊

好明顯係同小黃講啦 特別係韓黃
希望走左既肯返黎啦
永遠當依次係最後一次咁打榜

告急呀各位

姜生宣布延期

賣唔出
啲中飯又出唔到境要退票

賣唔出梗嫁喇
不過姜生用武漢肺炎原因延期
但目前韓國未到咁嚴重囉
暫時未見到有其他韓國演唱會取消
真正延期原因要姜生先知喇

222有野出

사모님의 내조 夫人的賢內助

내조의 여왕 2탄 賢內助女王2彈

心形按壓一掛
用insta朋友目錄中的朋友賬戶留言的賢內助

乘著飛機去2今集開頭已經笑到痴左線

姜生塊面膠到咁既

因為IG直播係姜生個樣有少少唔同左
不過唔知係咪鏡頭問題

你地覺得有冇變？

好似男版barbie

對眼好似好腫？

眼耳口鼻都有陣膠味
唔係化妝可以做到

高峰5百幾人
可能中飯冇得翻牆啦

@HoonyCafe姜成勳蜜糖罐
【HoonyCafe instory&Notice 更新】
大家好 這裡是姜成勳先生的Fanmeeting 「For you&I 」的演出公告。目前在全世界範圍內擴散一種新型冠狀病毒（也就是武漢肺炎）為了守護藝人與粉絲們的健康，通過與So international主辦公司的協商，決定將公演延期舉辦。

對於這一部分的緊急應對措施，姜成勳粉絲大多都是從海外趕來，為了最大限度地減少演出票款、航班、酒店、預約手續費等給大家帶來的損失，在春節期間緊急進行了Instagram live。
雖然在Interpark上購買的粉絲可以直接取消預售，但是為了不給粉絲們帶來損失，關於手續費的部分將會和interpark進行協商。只是由於現在是春節期間，週二開始工作，今後會再對詳細情況做一次公告。

從So international購買演出票的粉絲在假期結束後的週二開始，將陸續為大家退款，屆時將通過已經訂購的郵件(solsolo17@never.com)確認退款賬戶、姓名、聯繫方式後再進行退款措施。

註：由於直播內容過多，所以將內容整理了一下。

明明聽日就回歸
但一啲實感都冇

日日掛住睇肺炎新聞
真係乜野心情都冇
都唔知買唔買演唱會飛好

而家好似有其他國家都限制香港人入境😷

啱啱先醒起之前係steaming team報咗名原來4日前已經pm咗我
啱啱先比錢唔知趕唔趕得切
話時話真係貴淘寶好多

好膠好似吹氣公仔

佢又唔知借咗人幾多錢搞呢壇野
到時唔好借錢唔還又比人告

係呀
但就穩定啲囉

我應該未必
其實到時如果韓國都大爆發
個演唱會都唔知搞唔搞得成

依張拍得幾好喎

@SechskiesStream

For anyone who is still interested in purchasing an account or pass to stream on MelOn and Genie, please contact us via DM for more information!
For those who have already expressed interest in purchasing passes, please make payment ASAP to receive your pass in time.

至少全部都望鏡頭
個背景好似啲公司角落

求其搵幅牆指都好過冇啦

已經叫做好好多㗎喇

諗諗下可能冇牆紙好啲
如果整個藍天白雲既牆紙

咩都唔好搞就係最好

啲衫正常啲
又望曬鏡頭已經要感恩

好正呀

暫時來講第二首最大路
第三首好正好party feel

第二首好yg

All for u大大part好高音呀

成段都係大大唱

講起高音就諗起Radio Star

咁有實力嘅人先可以留低嘛

根本高音冇空缺

其實大大先叫音域闊囉
高音甜美
低音性感

島主要幾高有幾高

大大島主基本上係全能
水水啲低音又係另一種感覺
德兒高音的話係cute嘅

真 佢啲低音炮真係好性感

@g1_oria_

SECHSKIES THE 1ST MINI ALBUM 'ALL FOR YOU' SAMPLER 歌詞中翻

1.
ALL FOR YOU

좋은 곳만 데려가 줄 수는 없겠지만
같이 있다면 다 천국인 거야
날 받아줄래 tonight tonight tonight
조금 서툴지만 I do it all for you

ALL FOR YOU

雖然不能只帶你去好的地方
只要在一起就都是天堂
要接受我嗎 tonight tonight tonight
雖有些許生疏 I do it all for you

2.
꿈（DREAM）

살짝 꽂고 있던 눈
확짝 열려 있던 문
네가 나에게도 손 내밀던 그 순간
느꼈어 아 이 건 꿈

夢（DREAM）

稍許嵌入的血
豁然敞開的門
你也向我伸出手的瞬間
感受到了 啊這是夢

3.
의미 없어（MEANINGLESS）

오오에오
너 없인 다 의미 없어
오오오오
너 없는 나 의미 없어
오오에오
너 빼면 나 가진 게 없어
Babe if you go go
다 의미가 없어

沒有意義（MEANINGLESS）

oh oh eh oh
沒有你都沒有意義
oh oh oh oh
沒有你的我沒有意義
oh oh eh oh
除了你我一無所有
Babe if you go go
都沒有意義

4.
제자리（ROUND & ROUND）—

참을 수가 없다고
차라리 다치고 또 다쳐도
몇 번을 욕하고 아파도 사랑했던
그때의 널 느끼고 싶어

原位置（ROUND & ROUND）

說了忍不住啊
索性受傷再受傷
幾次斥責痛苦也愛過的
想要感受那時的你

5.
하늘을 걸어（WALKING IN THE SKY）

너와 단 둘이서
하얀 바람을 맞으며
깨지 않은 꿈을 꿔
하늘 걷는 기분이야

漫步天空（WALKING IN THE SKY）

就和你兩個人
吹著白色的風
做著不會醒的夢
心情就是漫步天空

全部都係情歌
話說我之前最憎聽呢啲歌
我果然係一個雙標

睇邊個唱啫

非常同意唔聽情歌+1
就咁睇啲詞
直接嘅有
浪漫啲嘅又有

稍許嵌入的雪
豁然敞開的門
你也向我伸出手的瞬間
感受到了 啊這是夢

真告急各位

今晚星期五星期五晚有直播
可以去tvn YouTube channel 睇
時間大約8:20分

哇頂
大大好似染咗深藍色頭呀

大大個頭究竟係咩色

唔似綠

好似有啲紫

靚好多呀

微博話係黑色

好lag

我見有海外黃都一齊叫大家課金

唯有呼喚多D海外黃啦

你去邊度買口罩？

阿阿阿 藍色嗎！！！ 我竟然同大大染埋差唔多既色

有人覺得係黑
有人覺得係藍
次次都咁曖昧

@g1_oria_

問源想做其他那個環節
源：紐約那個！
羅：你不是沒去過嘛！
源：所以才想去去啊！
羅：啊！怪不得李瑞鎮才這麼跟我說啊！

留言：Hello Hawaii
源：殷志源的Hawaii Hawaii Hi
學校、家都可以帶你們去啊！
我們學校有個餐廳，學生在那裡吃的菜品吃的方式都可以公開啊！
羅：這個可以考慮一下呢！不過今年殷志源要去的地方可多了啊

20200127 週五週五晚 直播

@守護兔牙的花栗鼠

好奇寶寶殷志源向老羅提問（明明這是觀眾提問環節）：週五夜的六個環節之後，是否已經有其他環節想要創作？
老羅說：新idea目前是沒有，但是其他環節的主MC向我發出了抱怨。尤其是李昇基，指出自己的環節太辛苦，問是否偶爾也可以和其他MC換下環節，比如他也想聽聽課之類的。
殷志源：阿尼呦，昇基那麼聰明不需要聽課了。（還具體問了老羅，昇基環節是做什麼的）啊…昇基呀，我為你應援。
老羅：阿尼呦，昇基可能比較瞭解課業，但是志源可能不太瞭解工廠嘛。而且昇基也發出了外援邀請，說如果是志源哥就好了，來幫幫我吧。

藍黑色

好正
一早染依個拍專輯啦

呢個色真係後生好多

如果係日光下就可以知係咪真係染咗呢隻色

你搞到我心思思

隻腳咁似既

對襪都配咗色

個人覺得大大唔太啱太淺色嘅頭髮

YG批發

唔一定黑色
深色都好正

#젝키_컴백_ALL_FOR_YOU

D-day

大大會暫別自然而然
水晶來了

想問知唔知而家仲有邊度 可以訂隻專？

唔知乘飛機2係咪又要停拍呢

唔奇
演唱會同新專宣傳都應該佔大部分時間

@helenawvyne
·
🌾SECHSKIES SCHEDULE 28/1/2020 🌾

(updated 12:29AM KST)

5:55PM NAVER NOW broadcast: Lee Jang Won w/ SECHSKIES

6PM Album/MV Release

11PM Comeback VLIVE

@bandalbae102

How to listen to NOW
1. Go to Naver and search for Naver Now or 네이버 나우
2. Click the Naver Now link
3. Found 6시5분전 and just click
And you can listen to the broadcast

呢間？

係呀
你加佢whatsapp啦

我wsp咗啦 不過佢仲放緊假 anyway thank you

其實訂既話係畀左訂金再email佢等覆
或者你可以畀左訂先

SECHSKIES 水晶男孩- ALL FOR YOU (1ST MINI ALBUM)
$50.00

編號：8809634380173

發售日期： 2020/01/29 約30號到貨

預購送海報

★★ 本商品銷售均列入韓國銷售「HANTEO CHART」排行榜★★
訂金每張HKD50

預購價:140

我填完張訂單 但係點比訂金佢？

sor 自膠

我可以呀 但係我星期六，日都唔得

終於肯幫自己宣傳喇

今朝見記者

젝스키스, 오늘 4인체제 컴백..'ALL FOR YOU' 기대포인트 3[공식]

水晶男孩, 今天四人組重返"ALL FOR YOU"期待亮點3[正式]

以殷志源,李在鎮,金在德,張水院4人體制首次展開活動的SECHSKIES今天(28日)終於回歸。

水晶男孩將於28日下午6點發行首張迷你專輯《ALL FOR YOU》,爲冬季歌壇帶來一股暖風。這是繼2017年正規專輯《ANOTHER LIGHT》之後, SECHSKIES的新專輯時隔2年零4個月再次發佈。

YG娛樂當天在官方博客上公開了SECHSKIES的回歸D-DAY專輯櫃檯,讓人期待不已。

#《ALL FOR YOU》,4名成員打造的冬季感性

《ALL FOR YOU》專輯收錄了同名主打歌,《夢》(DREAM),《沒有意義》(MEANINGLESS),《原地(ROUND & ROUND)》等。

特別預告了水晶男孩獨有的溫暖感性。主打歌《ALL FOR YOU》將包含向心愛的人傳達的信息,融化租賃者們的心和耳朵。作爲重新詮釋90年代R&B感性的音樂,期待它能成爲廣泛世代的愛情歌曲。

通過將模擬感性和現代感完美結合的這張專輯,可以充分感受到水晶男孩對粉絲們的真心。

# 4人4色再發現! 音樂內功+年輪融合的"成人感性美"

以4人體制的水晶男孩全新亮相,讓我們見識到每個人的多彩魅力和更加堅固的團隊精神。

連rap,vocal,製作都可以消化的萬能藝人殷志源,清澈清涼音色突出的李宰鎮,個性鮮明的主唱金在德, 張水院用甜美的感性和溫柔的聲音刺激女性觀衆的心,特有的主唱合唱將提高歌曲的投入感。

今年迎來出道23週年的SECHSKIES的音樂內功和年輪相結合的所謂"大人感性美"散發出光芒。 專輯中收錄了R&B,舞蹈,MyAmy Base等能夠確認水晶男孩寬大音樂風格的歌曲。是重新發現更加成熟的水晶男孩4人4色魅力的機會。

#從真實到演唱會...多方面活動預告!

SECHSKIES不僅會通過專輯活動,還會通過多樣的,活躍的活動與粉絲們積極接觸。

首先,SECHSKIES將從今晚11點開始在VLIVE進行回歸現場演唱《Sechs 茶館 For You》,與粉絲們進行溝通。不僅傳達了專輯製作過程和主打歌MV製作幕後花絮,成員們還回答了粉絲們的實時提問,解開了對新專輯的好奇心。

從29日到2月9日,在首爾延南洞8810里斯特萊託酒吧將運營水晶男孩和粉絲們一起玩的"黃色咖啡廳(YELLOW CAFE)"。

講述水晶男孩日常生活的真人秀節目《SECH For You》也令粉絲們微笑不已。通過專輯的準備過程和活動期,可以瞭解到之前沒有公開的成員們真實的故事的系列,每週五下午4點上傳到水晶男孩YOUTUBE頻道等。

此外, SECHSKIES還以活躍的演出活動,爲觀衆獻上高品質的舞臺 3月6日至8日,在首爾慶熙大學和平殿堂舉行演唱會"SECHSKIES 2020 CONCERT [ACCESS]",與粉絲們見面。

居然有

張水批發冷衫

大大個pose

高級餐廳侍應？
唔好打我

連rap,vocal,製作都可以消化的萬能藝人殷志源,清澈清涼音色突出的李宰鎮,個性鮮明的主唱金在德, 張水院用甜美的感性和溫柔的聲音刺激女性觀衆的心,特有的主唱合唱將提高歌曲的投入感。

呢段講得好好

은지원 "젝스키스표 뉴트로 컴백, 다양한 장르 시도"

殷志源:"以SECHSKIES牌新曲迴歸,嘗試多種類型"

28日上午11點,在首爾永登浦區汝矣島洞conrad首爾舉行了水晶男孩迷你1輯《ALL FOR YOU》發售紀念記者見面會。

殷志源表示,"90年代R&B比起黑色音樂,更溫暖人心的歌曲進行了重新詮釋。SECHSKIES是經常嘗試多種體裁的組合,因此包含了多種體裁的歌曲。既有水晶男孩的抒情曲,也有舞曲。 《在天空中行走》是《road fighter2》。如果說《road fighter》是20多歲年輕人的水晶男孩,那麼這次則是年齡增長到一定程度後的重新詮釋。有很多像寶石一樣隱藏的歌曲。我個人認爲這張專輯雖然很好,但是沒能收錄的未發表曲中也有很多好曲子,所以對之後SECHSKIES的活動抱有另一種期待。"

張秀媛說:"《夢》是我們新挑戰的歌曲。夢幻的感覺加上新的機械聲音。" 殷志源說:"這是一首全新的水晶男孩歌曲。第一次收到歌曲的時候嚇了一跳,我們加了顏色,就成了水晶男孩的歌。 雖然從某種角度來說,這可能是過去的感情,但我認爲這也是我們自己的色彩。我想,我們所認爲的牛特羅是不是來自這些。"

sechskies在2018年因姜成勳涉嫌詐騙粉絲及貪污而被起訴,因此退出組合後,由殷志源,李宰鎮,金在德,張水院等4人組成。

此次《All For You》是SECHSKIES以4人體制首次發表的新作。主打歌《All For You》是一首90年代風格的R&B歌曲,表達了對愛人的嚮往。此外,此次專輯中還有《夢(DREAM)》,《沒有意義》(MEANINGLESS),《原地(ROUND&ROUND),《漫步天空》(WALKING IN)。

水晶男孩將於當天下午6點發表《all for you》,並於3月6日至8日在首爾慶熙大學和平殿堂舉行單獨演出《水晶男孩2020演唱會》。

@BeJekki_FOREVER水晶團站

組合Sechs Kies的殷志源表示,因為重組為4人組,所以每個人的努力更加充分。

28日上午11點,水晶男孩在首爾永登浦區國際金融路conrad首爾酒店舉行了首張迷你專輯《ALL FOR YOU》發售紀念SHOWCASE.

當天,殷志源就組合重組為4人組一事表示:"我們以4人組出場,首先向粉絲們表示歉意。

接著他說"因為不是確定的主唱,而是根據歌曲的將音色填滿,所以我認為這個組合不偏向任何人。 歌曲的構成要靈活、全部是帶著責任感準備已久的專輯。 不管怎麼說,我是隊長,錄音的時候很瞭解成員們的特性,所以才進行了directing,但是這次專輯中我什麼都不做，成員們也錄製得很好了。"

他還說:"在德的狀態也變好了,宰鎮的演唱令人吃驚的程度，可能他需要改變自己的位置。 總之,如果確定好自己的位置再挖掘的話,現在就不是這個,無論是主唱,說唱還是說唱,每個人都會做很多練習,每一個部分都可以做到，再次感謝成員們。

最好嘅隊長殷志源
水晶就係全團能唱能跳能rap

殷志源回顧說:"包括高志溶在內的6人一起的時候是最美好的回憶",但他表示姜成勳的退出讓成員們"感覺不到空位,4人一起迴歸,成員們付出了很多努力"。

同時他解釋說"不是確定主唱,而是按照歌曲的配音來填的","並不是偏向於某一個人的歌曲構成"。

我覺得佢意思係掛住志溶但另一個就不了

從6人變成了5人,現在又變成了4人。 儘管如此,不變的仍然是緊密團結的水晶男孩。

水晶男孩28日上午在首爾汝矣島conrad首爾舉行了新專輯《ALL FOR YOU》的發行記者見面會。 以殷志源,李在鎮,金在德,張秀媛4人體制首次展開活動的Sechs Kies表示"我們之間更加團結","這是帶着負擔感和責任感準備的專輯"。

殷志源說:"包括高智勇在內,6人都是最好的回憶,所以對粉絲們最抱歉","我以4人的身份向你們問好,我想我們應該更加團結。 雙方還就今後的方向進行了更多的交流。 我講了很多有深度的話。"

Sechs Kies重新組合時,高志勇缺席,主唱姜成勳因粉絲欺騙,欺詐等不斷引發雜音,於2019年初退出組合。 雖然主唱的離開可能是一種打擊,但Sechs Kies通過每個成員的努力和成長,反而使其成爲團隊的優勢。

殷志源說:"我發現宰鎮非常適合演唱充滿力量的歌曲。 需要感性的歌曲是張秀媛出面傳達的,有節奏感的是我和在德可以站出來引導。 在各自佈置突出的歌曲的同時,可以製作出各種各樣的專輯。"

張秀媛說:"除了致命的弱點,聲帶也老了,所以想彌補不好的缺點","我堅持練習呼吸和發聲等基本的東西。 可能有這些結果。 不僅是我,成員們都是這麼做的。"

這樣完成的專輯就是《ALL FOR YOU》。 這是繼2017年正規專輯《ANOTHER LIGHT》之後,時隔2年零4個月再次發佈新專輯。 以4人體制的水晶男孩全新亮相,讓我們見識到每個人的多彩魅力和更加堅固的團隊精神。

同名主打歌,《DREAM》,《沒有意義》(MEANINGLESS),《原位》(ROUND & ROUND),《漫步天空》(WALKING IN)。 在這裏可以欣賞到R&B,舞蹈,MyAmy Base等水晶男孩寬大的音樂。

主打歌《ALL FOR YOU》重新詮釋了90年代R&B感性,用音樂表達了對愛人的信息。 成員們解釋說"這首歌可以溫暖人心地融入寒冷的冬天"。

這次迴歸是Sechs Kies除高志勇,姜成勳外,4人組重組後的首次活動。 殷志源對此表示:"以4人組的形式出現。 最對不起和最對不起的是粉絲們。 包括高志勇在內的6個人在一起的時候,對我們來說,是最美好的回憶。 因爲4人已經迴歸舞臺,所以爲了不出現空位進行了很多努力","MainVocal並不是完全固定的,而是用符合歌曲的Vocal來填滿,所以我認爲不是偏向於誰的構成。 歌曲的氛圍要由各自能活躍的人負責,所以帶着負擔和責任感準備了很長時間。"

接着,殷志源說:"成員都知道,我不管怎麼說都是隊長,因爲知道成員們的特性,所以也演過脫衣舞,但這次我卻沒有做任何事情。 可見(成員們)努力錄音,取得了很多好成果。 希望得到大衆的喜愛,感受到努力的成果,這是最大的專輯。"

Sechs Kies重新組合後,不僅進行單發性活動,還在持續進行音源發售活動。 組合維持了很久,可以說是現在最高齡的偶像,對此殷志源表示:"只要聲音像慾望一樣就會堅持出專輯,但是不會答應。 貪慾,想盡一切辦法。"

長壽組合的祕訣是"不管怎麼說都是成員們"。 他還說:"雖然跟哥哥說好,還吵吵鬧鬧,但相處得很好,所以維持得很好。 快到這個年紀了,誰都不想看。 不看。 張秀媛也表示,"能夠維持(球隊)的理由就是等待我們的粉絲們。 因爲她們的存在,即使爲了她們,Sechkey也會在體力所及的情況下堅持到底。"

Sechs Kies將在新專輯發行後的3月6日至8日,在首爾慶熙大學和平殿堂舉行演唱會"SECHSKIES 2020 CONCERT [ACCESS]",與粉絲們見面。 殷志源說:"演唱會也是由4個人舉辦,從某種角度來說,我們應該做的更多了。 演出在體力上變得更加困難。 正因爲如此,我需要好好調整一下體力,調整好狀態。 與成員多時相比,連續三天舉行演唱會。 我認爲應該加強體力方面。"

接着她說"因爲這次是以迷你專輯爲基礎舉行演唱會,所以非常自信。 因爲看到了成員們的感謝成長,還有各自完成自己負責的事情的責任感,所以如果我不做其他事情,準備演唱會的話,會不會是成功的演唱會呢?"

另一方面,Sechs Kies的新迷你專輯《ALL FOR YOU》的音源將在今天(28日)通過各大音源網站公開。 Sechs Kies將於29日發行專輯,正式開始活動。

Naver官方相已轉

今朝張新聞圖靚啲喎點解唔用嗰張

官方圖係YG一早提供嫁

在德未轉

在德仲未轉
鬼叫佢唔係YG約咩

依家在德張圖都係YG出
可能要遲D先轉到

@g1_oria_

源：可以把《WALKING IN THE SKY》當作是《ROAD FIGHTER 2》。這次專輯未被收錄的未發表歌曲中也有很多很棒的歌，所以對以後SECHSKIES的活動又有另一番期待。
源：像是野心，但是只要嗓子還能出聲，就想要一直出SECHSKIES專輯。

我會一直一直等待大大既野心

@BeJekki_FOREVER水晶團站

組合水晶男孩將從6人組變為4人組。組合表示:"成員們都是主唱。 所以各自的角色變得更加重要了",雖然"軟骨正在燃燒",但是決心構築符合年齡的水晶男孩獨有的音樂世界。

28日,在首爾永登浦區康拉德酒店舉行了水晶男孩第一輯《ALL FOR YOU》的記者見面會。

殷志源當天發表回歸感言說:"時隔2年零4個月,可能和最近的趨勢不太相符,但我們是熟悉的空白期","但是作為久違了的4名，向粉絲各位打招呼,所以很緊張,很激動"。

張水院表示:"這是準備已久的專輯。 就像重組後的"三個詞」一樣,不知這次會如何。和那時差不多的感性讓人期待",金在德也表示"這是23年活動中發表的首張迷你專輯。 希望大家能好好聽的歌曲，我認為這首歌很適合現在的天氣",李宰鎮說"這是在2年零4個月的時間裡費盡心思製作的專輯。 終於要發行了。 希望大家多多幫助"。

與專輯名稱同名的主打歌《ALL FOR YOU》重新詮釋了上世紀90年代R&B的感性,用音樂表達了對愛人的嚮往。就連主唱製作都能消化的萬能藝人殷志源,清澈清涼音色突出的李在鎮,以個性鮮明的嗓音抓住耳朵的金在德,甜美感性和溫柔的張水院用嗓音刺激女性觀眾的心,他特有的演唱風格將提高歌曲的錄製感。

特別是水晶男孩隊因姜成勳的醜聞和退出而成為了4人組。 對此,殷志源表示:"包括高志溶在內的6人是我們最幸福的時候。 這次以4人回歸,最對不起的是粉絲們， 雖然《水晶男孩》是6人的意思,但是對於我們來說,珍貴的組合名已經不打算更換了。根據歌曲的不同很適合的成員就是主唱。所以各自的角色扮演更加重要了"

另外,主唱張水院表示:"在提高唱功能力的時候，努力培養實力。 因為想彌補缺點,所以練習了基本部分。"

李宰鎮表示:"進行了很多練習。 最近風格改變了很多,所以在努力的跟上。"回憶了工作的餘味。

So, 邊個仲需要姜生

@殷志源貼吧微博

【相關新聞節選2】
【標題】SECHSKIES「從6人組到4人組，分享了真摯的話題」

對於迎來出道23週年的SECHSKIES，殷志源說明道「從出道開始，定義現在的SECHSKIES的單詞是『歌手』，任務是『大眾』。作為大眾歌手無法忽視反應。在1990年代神秘主義是流行趨勢。但是我們沒有跟隨趨勢，出演了所有的綜藝介紹自己。如何能讓大眾滿足的苦惱使得我們成長。比起有哪個方面明顯的色彩，是跟隨大眾取向的那一種。雖然有可能覺得是缺點，但也是所有藝人共同的苦惱」。

當天，殷志源小心翼翼地說：「包括高志溶在內的所有人在一起的時候是最好的時候，所以最對不起粉絲們」。

殷志源表示「從6個人變成4個人讓我們更加覺得要緊密團結起來。聚在一起的時間變多了。話也多了，不管是我們要去的方向，還是歲數漲了一歲，多了很多有深度的話題。以前就只是開玩笑，現在聊很多真摯的話題的時間變多了。」「為了不讓大家感覺到空位，每個成員都付出了很多努力」

對於主唱的缺席，他表示「主唱位置並不是定好的，而是以符合歌曲的要求來安排。並不是偏重某一個人的歌曲構成。能很好突出歌曲氛圍的成員來擔任主唱因此也感受到了負擔和責任感。」

接著他說「多虧了成員們認真錄音，才獲得了好的結果。最大的願望就是專輯能得到大眾的喜愛，這樣就能感受到努力的成果了。」

對於活躍的活動，殷志源表示「嘗試了很多年輕朋友們喜歡的內容。還拍了粉絲們喜歡的Pikicast。進行了很多有趣的拍攝，想要以此和粉絲交流。覺得無法用音樂迎合所有的年輕朋友的取向。因為有限制所以想用內容來分享。」

全團主唱不反駁
[member根據歌曲適合程度就搵某位成員其實就最好
以前就係太側重姜生
比路人覺得其他人唱唔到[/member]

下面既新聞一定要like同埋like埋comment

[종합] 젝스키스 "4인조 재편, 팬들께 죄송…H.O.T., 우리의 동반자" [MD현장]

[綜合]水晶男孩:"4人重組,對不起球迷......我們想盡一切辦法,讓球迷滿意。"H.O.T,我們的夥伴" [MD現場]

組合Sechs Kies(殷志源,李載鎮,金在德,張秀媛)28日上午在首爾永登浦區conrad酒店舉行了紀念首張迷你專輯《ALL FOR YOU》發售的記者見面會。 久違的緊張感和激動感。"

時隔2年4個月迴歸。 李宰鎮表示:"這是在2年4個月裏經過很多考慮後製作的。 比任何專輯都費時費力",同時透露了期待感和緊張感。

張樹元說,"我準備着,也不知道時間過了這麼多。" 同時他還表示:"對於《All For You》的反應,大家最好奇。 希望大家喜歡"。

之前所屬公司YG Entertainment對主打歌《All For You》介紹說"這是一首美麗地表達了對相愛的人的心意的歌曲"。

Sechs Kies從出道初期開始就伴隨着強烈的舞曲不斷出現,是備受喜愛的甜美旋律的歌曲。

專輯共收錄了5首歌。 殷志源說:"有些歌曲沒有收錄在專輯中,所以在迷你專輯之後,也期待進行水晶男孩的活動。"

殷志源很抱歉地說:"最抱歉的人是粉絲。"

殷志源回顧說:"包括高智勇在內的6人一起的時候是最美好的回憶",但他表示姜成勳的退出讓成員們"感覺不到空位,4人一起迴歸,成員們付出了很多努力"。

同時他解釋說"不是確定主唱,而是按照歌曲的配音來填的","並不是偏向於某一個人的歌曲構成"。

最重要的是,殷志源因爲是4人組的首次迴歸,所以表示"這是帶着負擔和責任感,準備了很長時間的專輯","這次專輯我並沒有做任何事情。 我認爲成員們認真錄音,取得了很好的成果。"

Sechs Kies表示,雖然重組了4人組,但團隊合作依然非常緊密。

殷志源說:"我覺得我們之間應該團結一致,因爲人少了,大家在一起的時間也多了,我們聊了很多,也講了很多以後要談的方向等有深度的話。"

張秀媛也說:"不管是在六個人的時候還是現在,我們之間都很團結。 現在也一樣","離開成員數,我們的關係很緊密。 雖然有時吵吵鬧鬧,但是從中可以看出我們的粘性。 即使吵吵鬧鬧,如果真的開始錄音,互相照顧的化學反應也非常好。 這是我們的優勢。"

另外,當天被問到與Sechs Kies一起迴歸的Super Junior組合時,殷志源反問道:"Super Junior是今天迴歸嗎?"

殷志源說,由於忙於準備專輯,很難掌握其他歌手的迴歸日程,"super junior是直屬後輩。 和那些朋友一起活動的話,心情會變好。 不是有一個人可以依靠嗎? 親密無間 這是好消息。"

對於組合H.O.T.的提問,金在德表示還觀看了H.O.T.的演出,"現在我以同伴的感覺,一直希望自己能有好的表現,一直支持我。"

最後,殷志源在被問到想要進行水晶男孩活動到什麼時候時,他說:"如果是慾望的話,就想發行能發出聲音的一張專輯。"

算啦
我成日講姜生講多到費時加密
依個連登post係現役4人post
唯56一向都喺FB度

1位

即時熱搜13 14

太好啦 啲歌可以平均啲

#SECHSKIES THE 1ST MINI ALBUM 'ALL FOR YOU' T-4 : JANG SUWON

你地睇左物以類聚未？
睇左一半都唔知搞咩
個cast有一半都係黃金陣容
但人數太多

仲衰過共助7
成集好鬆散
佢地休息嗰度都可以佔成part
仲有張成圭借錢嗰度我以為係隱藏攝錄機

陣間會睇

唔改版又等摺
點解次次大大做MBC固定綜藝都咁差

聽13 14演唱會版咪得
我成日開youtube睇
懶攞隻DVD CD碟出黎聽

我依加先記得買瓜 頂

要睇下佢幾時拎到貨先 我放假放到二月三

淘寶有

我尋日買到而家佢仲未比ac我

我準備買 食埋野先

其實我有轉咗做mp3
不過有時想聽返5輯啲歌又要局聽姜生把聲

我都未收到
Sechskies Streaming Team買
佢上次都要出左歌先畀到我

我2月3日先返工
依幾日可以專心打榜刷瓜

#SECHSKIES THE 1ST MINI ALBUM 'ALL FOR YOU' T-3 : KIM JAEDUCK

佢地真係拍多左唔同類型嘅video

Winner上次comeback都好似拍過類似

二月三 Yaya

你有冇用微博
私信Sechskies幽靈打榜組

上去睇睇先,唔該

#SECHSKIES THE 1ST MINI ALBUM 'ALL FOR YOU' T-2 : LEE JAIJIN

我估Sechskies幽靈打榜組都係畀淘寶link掛

影相個個真係好唔掂.....

睇吓先,唔該你

起碼全團望鏡頭

@SechskiesStream
·
Update: Due to issues with Paypal, we're currently experiencing a delay in getting streaming passes. We appreciate your patience as we handle the issue and we'll try our best to get the passes out to everyone as soon as possible!

大大頭髮真係太短
搞到好似洋蔥頭

一路等cb
一路睇緊買咩口罩好

佢影到大大塊面好大

[YELLOWKIES] SECHSKIES水晶男孩討論區 (29)

#SECHSKIES THE 1ST MINI ALBUM 'ALL FOR YOU' T-1 : EUN JIWON

好緊張

iTune同YouTube準備
瓜瓜仲未收到

依度有幾多人係第1次迎接水晶comeback?

我

@SECHSKIES幽靈打榜組
Melon搜索預熱

北京時間16:30開始，大家可以開始在melon中交替搜索以下關鍵詞，提高發歌後路人的關注度[給力]

젝스키스
젝스키스 ALL FOR YOU
ALL FOR YOU

基尼同理！
大家都準備好了嗎

SECHSKIES - COMEBACK LIVE '젝다방 포 유'

仲有唔夠10分鐘
好緊張呀
依一刻等左2年幾喇

273 / 5000
Autocomplete
與組合Sechs Kies和經紀人一起出演《前斬時》。

28日Joynews24的採訪結果顯示,Sechs Kies的殷志源,李在珍,金在德,張秀媛本週將與經紀人一起拍攝MBC綜藝節目《戰地干預時間》(以下簡稱《前斬)。 演播室的錄製將在下週進行。

之前Sechs Kies最近結束了KBS 2TV綜藝節目《Happy Together4》的錄製,正式開始了迴歸活動。 這是姜成勳退團後4人組重組後的首次綜藝錄製,還將接受《前斬時》,展現與衆不同的綜藝感。

呢個期待喎

全知干預視角

等idol room

睇唔mv未

聽完啦 真係全能團嚟 每個人嘅Part都好平均 好好聽

同小黃唱情歌
最後黃傘好感動

真係四位一體
愈睇愈感動
唔怪得請咁多學生拍啦
一齊行出黎果下真係

極限工作水晶經理人
期待大爆料

公海放左MV

@QQ音樂
@SECHSKIES_OFFICIAL 迷你一輯《ALL FOR YOU》正式上線#QQ音樂獨家首發# [憧憬] 四顆水晶重新出發，水晶男孩超話 為你唱出情歌[心] 專輯同名主打曲表現出對深愛之人的心意，讓人引發共鳴的歌詞與溫柔的旋律組合成心動旋律>>KALL FOR YOU 關注@QQ音樂，轉發本條微博就有機會獲得【水晶男孩簽名專輯】！還有來自水晶男孩的獨家問候不能錯過>

唱比小黃嘅情歌呀

沖呀

好想睇經理人佢地點叫大爺起身返工

冇瓜要多刷YT呀

水晶經理人 (被打)

我仲未收到steaming team比野我

我都未
刷住YT先

我用iPad 網頁版佢唔比我較720畫質

其實480都ok嫁

我係淘寶買 剛剛五點先買 快d吹佢地比資料
頭一小時好重要

@SECHSKIES_OFFICIAL

攜新專輯回歸的SECHSKIES(水晶男孩)向大家問好啦!

上次都係慢
不過勝在個account夠穩定

聽完想喊
依兩年幾真係發生太多野